女仔真係會依賴一個同自己日日傾既人

幾個月前 比個賤ex玩完又玩 終於斬左纜(被）
之後識左個男仔 本身對佢無特別感覺
每日由同我講早晨 傾到訓覺講早抖
每日百幾個msg 都唔知點解咁好傾
都係傾d普通野 但佢就算返緊工都秒回我
傾左兩三個月 日日如是
出過幾次街 會摸我頭 會挽下我手
同佢相處得好開心

一路傾得好地地 有時都會講d sweet野

最後既對話係星期六夜晚 佢仲話想而家即刻見到我
我話我出左街呀 要下次見
佢話好想呢一刻我係佢身邊

我以為我地應該close左 終於有d進展

點知星期六講完sweet 完
星期日就開始已讀不回
我有主動搵佢 應左一陣又無應
試左幾次 呢三日都係咁
好灰

佢有d野係我度 之前話要比返佢
咁我琴日用呢樣野做藉口 約佢食飯啦
佢話呢個星期六
我話星期六我唔得閒 星期五/日得唔得？
佢話呢兩日都唔得
我話咁再下星期啦
佢話星期六 你係邊 我黎搵一搵你拎一拎

聽完真係灰到極點
算點？不如地鐵站交收啦

我明每樣野都有限期
只係唔想咁快 咁突然

月經

玩你

通常都係識左第二個

樓主一個人代表晒所有女仔?

唔駛通常
肯撚定有第2個
你比人比下去啦
放手走人啦
依啲臭閪
送都唔撚要

咁唔得閒，咪下世先再約囉

挽你老母

你說依賴 是我們的阻礙

好明顯呢下令個男覺得自己唔重要 所以斬欖

我唔認同......
我鍾意個女仔唔敢再去嘗試
一直係到逃避大家都有feel既點解你要逃避......
或者所有人都話我地係唔同世界既人
我都冇理佢地冇去放棄你
因為我知道你值得我去爭取
都而家我都係到等緊你
但係你就係到傷害自己
你不如直接拒絕我算啦
唔好再比個假希望我得唔得

係囉 仲好似急住比番野人咁

我有同佢解釋 因為係朋友生日 所以我唔可以走先
同埋之前我都有約過佢 佢唔得閒都有推過我

同埋真係因為咁樣一次 就態度180轉變？

樓主係女人喎
做乜鳩啊

下.. 但係佢幾日都已讀不回我 我先話約佢出黎

其實而家我只係想搵人打擊下我
叫我放棄佢

咁我而家應該點做
佢都變晒 係咪我做咩都無用

對一個男仔黎講
如果日日傾 兩三個月都無結果 已經算長

即刻見 玩即興wor 樓主約左人先 盲撚左？

我覺得佢識左第二個

需唔需要幫手?

傻啦 佢唔想做你水泡咋

點解就冇人肯幫下我........

真心，唔係富二代要打工搵食，正當人家有工返唔係癈青，追女仔其實好消耗成本，所以其個月（秒回你）其實已經盡左好大人事。

mk仔日日r春袋，富二代風流工 另計

唔知你條仔咩背景

我無當過佢係水泡
咁而家係咪已經無得挽回

有緊要野搵你 好想見你 你都話唔得閒唔陪佢 可能佢都灰左
或者就係識左第二個 同果條女sweet緊

有意思既話女仔都要俾d signal人啦，約你又唔出，就算拒絕左都即刻主動講第二個日期啦(eg咁下個禮拜二啦)

其實我真係比好多signal佢
有主動問佢中意食咩甜品 下次整比佢食

又我都有約過佢 但佢話唔得閒 但又無講幾時得閒
所以我無再問無再約

佢話想即刻見你果下其實已經好明確signal 啦
但你d 反應就令佢好無癮, 覺得自己冇行
當然佢而家冷淡亦可能係佢想以退為進, 想你比返d 表示佢
係邊種你自行判斷啦

我岩岩同佢講 星期六我推左朋友喇 因為我想同你食飯
佢未覆

唔知咁做仲有無用
希望黎得切

通常男仔突然冷淡係得兩個原因既姐
一係佢識左第二個女仔
二係佢覺得自己係你心目中唔重要 你唔重視佢
所以斬欖

通常二比較多
老老實實 比著我約個女仔唔出 又好似俾人當水泡有事先黎撚下我 我都走啦

佢剩係覆：ok

玩厭

都講到咁白 話想即刻見你
你唔重視人嘅就放走個男仔啦

一個男仔灰左就會鑽牛角尖 覺得自己又唔係你邊個 自己對你又唔重要。就會放棄

如果個男仔本身好鐘意你既話 點都唔會因為一次唔應約就放棄啦
唔好呃自己啦
本身佢都唔係好鐘意你

呢個好真實
感情既野 一錯過左就返唔到轉頭

嗚

其實我知佢有第二個機會好大

點都好 星期六約左佢食飯
再努力多次
唔得就當最後回憶

send幾張性感相即刻彩番你啦

如果佢因為識左第二個女仔
對你完全係已讀不回
咁佢都幾垃圾
真心做朋友都得姐

Agger 就會自己放棄 就算個女仔主動搵返你 都唔再理個女仔 wfc

我最近都有個男仔朋友
成日問我一啲感情意見
結果我真係好朋友咁比真心意見
之後佢呢幾日同你情況一樣
佢已讀不回
我再問返其他朋友
佢話其實佢試緊我
然後諗諗吓我明白
點解有時佢會試我對我前度嘅反應
但係我覺得如果因為咁樣
而連朋友都冇嘅話咁都幾冇品

如果冇曖昧果就話做朋友都得姐
如果有就冇位再比假希望樓主啦
唔同繼續同佢曖昧咩
朋友唔好話想做就做到

放棄可能係種解脫
依種感覺我最清楚。。即使個女仔追返你，都無補於事，因為一個男人嘅自尊心受損左 就永遠補償唔到。

對話之間可以慢慢淡出
扮到好似冇話題講咁樣囉
但係真係唔使一下子咁樣

咁都好 起碼你問到知發生左咩事
同埋你唔係中意佢

唉

係！係真係突然已讀不回
係仲問緊佢野 個話題未完

抵啦高竇

多嘴講句。每個男仔都想揾個重視自己嘅女朋友

所以呢我覺得呢個人好人極都有限
你自己小心啲啦
我個男仔朋友之前都對我好好
我都冇諗過佢會突然之間斷聯絡
我會成日同佢兩個出街食飯
但係兩個人冇曖昧過
無啦啦冇咗個朋友都會小傷心
當係自己睇錯人啦

每個人做慣主動都有攰嘅一日

但係你哋真係仲未係男女朋友
咁個女仔本身約咗人無計
如果連咁樣都要亂諗嘢
咁拍咗拖應該都幾辛苦

我係男版既你

突然唔傾就好人極有限
我想知點解

Ching 你係點？ 經歷緊

做到cheap晒 我自己一見到女仔咁cheap就會冇晒興趣 唔知點解

曖昧得太耐會令對方更加胡思亂想
或者佢覺得佢未夠愛你
或者係有另一個女仔帶俾佢新鮮感
令到佢冇意欲再搵你
所以就放棄左你

佢呢啲仆街嚟架
同我傾啦 pm 左你

個男仔咁都冇反應樓豬就放手啦

然後搵我

想點
唔做野又話人地主動得多會攰
做野又話cheap

即係呢有啲人想食女
有目的咪搵你囉
傾得好地地 如果本身做到朋友嘅話
但目的達成唔到 就連朋友都懶得做
連禮貌回覆一句都難
咁我會諗下佢個人性格或者人品其實係點
有時小事都會反映到個人嘅性格

我都想放到手

唔覺有幾cheap 佢on9
鍾意人就行動架啦

不過我都覺得樓主要小心
唔好成個人沉晒船
你可以俾多少少行動表示你鍾意佢
但係唔好比佢覺得你冇咗佢就唔得
呢種人有可能係同時同緊幾個女仔傾緊計
姜太公釣魚 願者上釣

我都㩒住自己唔好咁上心
試埋星期六 我就死心放棄架喇

我宜家都仲係男方個位，我約咗佢六七次有一半佢係應承但最後得我一個喺條街呆等 另一半就名正言順咁放我飛機，我攰喇 我攰到佢再同我講咩我都信唔到 個心態係講吓就算。

識佢得第一日叫做回得快啲，宜家最少都隔一個鐘 甚至半日都有，瞓教啊出去嗰啲我從來都唔會知，關心佢關心到好似個傻鳩咁。

傻啦 真漢子係唔會同一個啱啱散嘅女仔一齊

望到個標題已經想講
直頭日經都嚟

Btw tldr，絲打咁上心 搵你攝時間咋

態度正確 唔通下下都ready你咩

即係總之突然唔覆就係本身有目的地食女？
你都幾自我中心 一心覺得人地係咁
唔俾人覺得你當佢哋係水泡所以想斬欖？
真係fd又點會有你個情況 似係識左冇耐
但唔否定有狗公真係咁

我自己都係咁 佢得閒先黎up兩句
佢個fd得閒又返去同個fd傾
咪當我水泡zip時間啦
依家咪唔理佢

gay post

人地識玩 你睇下你幾囉囉孿

Q手唔用依個挽
用邊個挽呀柒頭

Sad but true

唔係岩傾就大晒 岩傾係好易
條仔狗公style啦 挽你手都唔表白樓主唔覺得有問題架？

而家覆一句都步步為營 每句都當最後一句
隨時又無啦啦已讀我

我明呀

而家keep住每句都盡量係一個問題
等佢覆既機會會大d

問佢做咩唔開心啦你要氹下佢 男仔都要氹下

如果佢再覆你都係咁冷淡就算啦絲打⋯
緣來緣去 有時timing唔啱就係唔啱架喇

傻喇 啲問題睇完唔答仲心碎啊

我唔係好認同呢個講法

有時男方係盡力 / 知道自已無機會之後
係好難再同女方做番朋友
先唔講老監 只要同女方仲有連繫 咁自已就會幻想仲有一絲機會 但人人都知你無機
預期要咁不上不下 辛苦自已
不如一尻斬纜
朋友都唔做
好過你望住佢 跟住唔爹唔吊咁

咪搵佢啦

我係果個男仔就會放鳩你飛機

係

你咁上心做乜 好易俾人玩

所以咪話
一見鍾情，不過是見色起意，是獸性

日久生情，不過是權衡利弊，是理性

就連白頭偕老，都只是習慣使然，是惰性

要做到咁既話
其實你都知完左
星期六開開心心食飯啦
如果之後冇再主動搵你約你
你就可以死心

似同咗第二個一齊

我係咁諗

咪撚on9啦

反正關係咁僵
如果佢真係有第二個，你地以後好大機會做唔到朋友
不如問清楚
問吓佢最近係咪忙所以覆少咗
又問吓佢點解冷淡咗咁多
坦白講自己嘅感受
唔好亂惗嘢啦

樓主好樣衰？

正解

樓主 留個contact等我嚟俾你依賴啦

樓主有冇相？
冇相就絕無討論價值

其實你呢句既意思都夠晒明顯啦 但佢都係咁hea覆你

我諗緊應該呢幾日問 定星期六先問

我都係咁
去到某個位會即刻想再進一步
如果fail左就會好灰
覺得自己好煩
直頭放棄

算啦 佢起碼肯出黎食飯先

點會cheap cheap 係因為你唔鍾意個個人啫

其實我而家都開始覺得自己好煩
佢而家有覆 但好hea
係咁不斷諗話題 問問題
都唔知點撐到星期六

就依家問啦！！

見個面會好好多
隔住個mon係會煩d

只可以話要捉緊表白既機會不論男或女
一個認定可能就可以挽回或者繼續依段感情

我真係諗緊星期六好唔好表白
下次都未必有機會再見了

算啦 唔洗咁刻意諗話題 星期六就知咩事，如果唔得 下次就唔好等到失去後先識珍惜

努力

你又咪雞

拖愈耐愈辛苦啊絲打
一於俾啲膽量今晚問
深夜時分人嘅情感最敏感最脆弱，講乜都真心啲

加油

就咁睇
你有足夠主動回應。
連登仔仲硬係樓主唔重視、怕當做水抱而斬欖，非常唔合理啦。

條仔因此非常大機會識左第二個

嘩屌你做觀音兵
即係全部都放飛機
擺到明拒絕你啦
慳返啖氣都得

其實一個男仔會突然冷淡大多都係對你有d不滿，所以先令佢唔想再繼續同你密密傾，可能你自己會唔覺，因為大方既男仔係唔會係你面前表現出黎，最多都係當講笑咁問吓你點解，當情況一直下去，你又以為一切正常既時間，就會好似依種情況咁下去，所以作為當權既女仔真係可以試下主動去問吓點解冷淡左，好好咁傾吓，好似你同屋企人傾心裡話咁，需要既時候，直接表白都唔係咩壞事

咪係囉，唔使等到星期六啦，直接一個message問佢，佢hea答你就知冇得返轉頭，死咗條心吧啦。

我都係
同個男仔日日傾左三個幾月
到佢而家有女 基本上都無咩聯絡
雖然間唔時都會搵下我
不過都傾得唔係好多又無傾
我真係好掛住嗰陣同佢日日傾計既日子

絲打又會肯每日都同佢傾 明明冇咩好感

咁人哋樓主都話
佢哋係每日都幾百個message
突然間已讀不回喎
佢哋出街又close 曖昧
個女仔之後都畀晒反應
個男仔都仲係咁
咁好難唔覺得佢有目的

每日百幾個都算多？

我就係覺得如果而家問
搞到佢覺得煩
到時佢連星期六都唔想出咪大穫

我明你講緊咩
但係個女仔而家都主動返啦
都仲係咁就真係有啲咩囉

有架 想溝佢
但唔一定係「只想溝佢一個」

有新獵物咪吊下樓主咁囉，幾識玩

唔係無咩好感
開頭真係普通朋友feel
傾傾下就日久生情

我自己覺得出到來三口六面講會好啲
你Message中間會有太多時間比兩邊猶豫
起碼你出到來知道佢嘅真實反應

咁叫主動
你認真？

他對你已不感興趣
死纏爛打只會換來反感
其實你心裏很清楚
只是你不願接受

唔咁寫又點會突出自己巴鳩閉

我都覺得係
隔住電話 單靠文字 可以有太多誤會
尤其係而家再經唔起任何考驗😢

你唔會依賴佢 因為你都會好快唔再需要佢

根本 本身就係想收下兵 話咩依賴 不要直接講冇左個人陪自己好唔慣 少左個人哄自己
問心有第二個好過呢條仔你未又係咁
只不過現家條仔醒左知同你冇結果姐

D女先ON9
傾傾下冇得罪佢無啦啦講野勁MEAN

佢好想見你當晚
你拒絕左 令佢覺得自己唔重要

之後佢就搵左第二個陪
更覺得第二個緊張佢多過你著緊佢

所以更加清楚明白自己應該要放棄你
而對第二個好 俾第二個感動

我都試過
明明我地之前係唔識
係個男仔透過common fd黎approach我先
而且有好明確表示係想追我
點知同我whatsapp左無兩個禮拜
期間約我出街我無應承到
就突然話題未完已經已讀不回我
我係個慢熱既人
無可能連兩個禮拜都無
就可以由完全唔識一個人發展到單獨出街
我地whatsapp仲要唔係秒回mode
電話都無傾過
如果一開始唔係想認真了解同追我
點解又要approach我
等我開始上心先乜signal都無就消失
好hurt

其實真係會傾到日久生情 但最慘係你生完情發現 原來條仔漁翁撒網係player

無用架 你熱情佢仲會嫌你cheap
對厭左啦 next啦

其實星期六我覺得佢想表白,想叫你出來見你，但你都係拒絕。其實果種心灰真係......佢應該認為你當佢普通朋友，知道你知佢想表白，所以藉口唔出。

佢依家應該係憤恨既狀態，自己一直幻想充滿希望既愛人，原來一直玩自己。如果咁佢都仲正常應你，咁佢就真係係玩家。只有真心愛過，你拒絕佢，佢真心痛先會突然唔理你。有邊個人明知道比火燒痛仲會跳落火到，當然係遠離d火。

都會.......有可能摺時間......當無人同你傾計...你會好自然有咩開心同不開心都搵佢...但完全可以無感情在裡......依賴得多都不是好事...所以有時知道位...都要收下

又話自己慢熱
但兩個星期就上心

咁你都上心啦
人地約你你又唔出
即係想點 你玩曬啦

如果你真係慢熱 唔上心
人地兩個星期走左你一定係WFC先係

咪玩啦 有人日日同幾個男仔傾計
比我都心灰淡 我知你睇到架
依賴 攝時間下話

sbt

咪係
慢熱同出街無關係嫁

whatsapp可以了解一個人有幾多姐，出街先見真章嫁嘛
約你唔出佢咪以為你對佢無興趣囉

好正常姐

你嘅情況同我半年前完全一樣

咪癲啦，傾下計就鐘意，戇鳩完未？

I

咁你結局係點

我有類似經歷
唔同既係同個男仔已經傾左半年
依家諗落係勁後悔
個男仔想要我影相我又好少比...打比我我又唔聽...約我出街我就好少先同佢出
但其實佢對我好好，幫我解決好多野，搵佢9成都會秒覆

我個時唔係唔鍾意佢，只係想拖下唔想習慣佢，因為怕失去佢
點知拖拖下就真係失去左
樓上話男仔頂多追2,3個月，但佢追就追足半年...
唉

想問下樓豬同個男仔點識嫁？你對佢有幾了解先

雖然唔係秒回但都keep住message兩星期
唔開始上心先係奇怪呀嘛?
都係開始覺得岩傾 開心 舒服先會keep到傾架姐?

我唔係講傾左兩星期 係我已開始上心果陣 佢先約我出去喎
係傾左幾日就約 約過一次
對我黎講 一個陌生人同我只係傾左幾日 仲要隔幾個鐘一次message 真係完全唔熟悉

而且慢熱同上心好似無直接關係
我唔知其他女仔係點
但講真 一個你完全唔識 無見到 無聽過既男仔 一黎就話想識你追你 真係可以傾幾日就可以單獨出街咩?
我係要有一定程度熟先敢單獨出街
而且佢除左約過我一次 就無再約過我 就咁傾傾下就無端端已讀不回左

唔通真係我問題咩...
係佢約我出去果陣 透過message識得果幾日
等有足夠時間令我開始對一個人上心先走
咁唔通我應該強逼自己有殺錯無放過
一有仔追 我就唔理三七二十一應承左先?

你呢啲女咪抵死囉

吊高嚟賣，人哋咪索性唔買囉

見你咁 以為你玩佢 鬥氣

咁正常好難會同一個普通朋友日傾夜傾咁

我係咪太摺...
我覺得透過WhatsApp識左幾日 同就咁網上識個人 識幾日就單獨出街無乜分別
一來我覺得自己都係固執 係傳統思想 覺得咁就單獨約會 好似好隨便
二來係我真係摺同驚 唔敢單獨同個完全唔識既男仔出街
我係咪要改 其實係咪我問題

下 係有機就有機
如果佢真係識左第二個/嫌惡你 咁你等到星期六都無用嫁！

sweet完 中出即飛

你遇到玩家/狗公囉
咁都仲要問
兩星期溝唔到就梗係走嫁啦
佢走得快咪算好 你地先傾得個一陣 唔會有咩深感情

你係咪A0或者無乜拍過拖？

係唔係佢最需要你嘅時候，你冇陪佢？

你可以同佢傾清楚，睇下有冇機會一齊

佢係透過我個fd拎我電話
我個fd話佢唔係狗公黎
講到佢係個好好既人咁
但就同我見到既佢行為完全相反
我真係睇唔透係我既問題 我誤會左佢 定 我個fd呃我
但我真係睇唔到我個fd要呃我既理由

A1
我都有追哂你上面啲post
大家都係受傷既人

睇落都係

咁我係咪要改...
但覺得咁樣好隨便 同埋 覺得要耐啲先可以單獨出街
我尼兩個諗法係咪真係好有問題...

玩完你咪Next lor

你點解唔信你自己睇到既野？
其實佢真係咁既人！兩星期內溝唔到就走
你唔洗理人地講咩嫁喎

不過算啦 都過左去 唔好再諗呢個人

唔係！你諗法係無問題
佢一開波就話想追你 咁你梗係要睇定少少先
點知佢咩料姐
我覺得只係個對象唔好 其實唔關你事

咁出街食下飯姐唔等如隨便既
早d見到佢知佢係一個點既人咪仲好

不過佢比你reject左一次就走人，即係無心想認識你，你咪當佢係player
咁諗咪唔會覺得可惜

如果有個我唔係好識既人一開始已經話想追我
我諗我即刻會唔覆
唔會仲同佢傾兩個禮拜😂
所以你已經算好 仲比機會佢傾計

留名睇樓主比player 玩

多謝你
我見上面既人話
佢約我我唔出去就唔岩
覺得一開始出街先係正路
我就驚 其實係咪我太摺太傳統
其實一直都有尼啲男仔用啲好怪既方法approach我
好似上面巴打咁講 我真係斷左聯絡仲舒服 WFC果啲
但尼個真係少有我覺得岩傾舒服
但正當我真係開始上心
佢就走左... 連多一次機會俾我表下態都無
明明我就一直都係積極咁覆 只係未咁快單獨約會到
諗起都覺得心傷 覺得自己無可能會拍到拖之後已經

可能個日發生左啲嘢 佢個刻真係好需要你 但你卻不在

花3個月嘅player都幾有心

有沒有口罩一個給我

我同個哥哥傾左兩個月
佢轉數好快，我轉數極慢
開始feel到距離感
其實我好撚自卑
我想離開了，覺得自己太蠢，襯唔起就無謂發展
（離撚晒題）

不過我覺得你單野唔係你諗到咁灰
邊有人咁撚得閒同你傾咁耐，仲要星期六個下對你叫晒春咁款，話斬就斬咩
睇個勢似係同你傾極都無大進展個下覺得灰姐，點知係唔係覺得你friend zone左佢姐

就咁睇個男仔應該係好需要安全感好多疑好好易亂諗野既人
同埋冇乜拍拖經驗 鳩估

樓主話唔得閒佢地就會諗係咪約左第二個男仔乜乜乜
就算你話推左個fd但佢心入面都會記住
下次你約左fd佢就會拎番出黎又灰過
之後就愈諗愈衰

除非樓主你可能做到d咩令佢覺得感覺良好
否則就算一齊左會仲辛苦

利申鳩up

條仔一定係雙子座

利申 雙子座

佢金牛仔
我人馬

我都成日諗放棄 唔想咁上心
唔想最後又係自己受傷

我都有諗 好地地一個男仔唔會咁得閒同你日傾夜傾卦
我都覺得無進展呀 但佢又無咩大動作
我又驚女仔太主動會嚇走人

佢話佢拍過一次拖
拍左幾年 因了解而分開

我覺得你最怪係覺得單獨出街就係隨便囉
唔通真係單獨出街食餐飯
就係要發展拍拖結婚生仔咩
普通朋友都可以出下街掛

香港做男仔真係慘
太主動又比人話狗公
有時怕失敗唔夠主動又話人player 一係比人話廢
女仔坐係度雙手q埋座享其成就搞點

只不過係佢溝咁多條女入面有人快過你同佢一齊or識左第二件更加正

我覺得傾2 3個月已經覺得耐嘅要即刻一齊嘅都唔好得去邊
都未了解夠就咁快一齊，就算一齊咗都唔會長
熱戀期過咗一樣都係好易就

同你一樣 傾傾下有一日突然已讀不回我
之後我都做主動，問下佢做咩事，係咪太忙
佢都有同我傾到點解已讀不回 同埋傾左好多心事
所以樓主加油啦

個男嘅一定係識左第二個

咁佢點解已讀不回你呀

人地抽身你就話人識另一個 on9
諗下之前點對人先啦

男仔
停咗日日傾真係好難頂

最慘係自己知道唔可以再主動搵佢

或者可能佢識玩法，突登搞到你仲更加care 佢？

其實樓主你咁覺得啫
會唔會條仔覺得自己做咗兵幾個月 依家先發現 想停
只係你又唔捨得少咗隻兵咋

依到d巴打講既野真係特別中

我都經歷緊
之前日日傾 會講早晨晚安咁 以為真係會好似樓主所講咁依賴大家
而家淡晒 連佢覆我都覆得hea左好多
唔想死纏爛打frd都無得做 唯有放手
不過真係好掛住佢

男仔都會

same here
連續三四日都兩三個鐘後先應我
自問冇冷淡佢都突然hea覆我
玩晒我問佢答 覆係啊 岩啊
之前連白都表埋 話唔鐘意我但
又要約我出街 同我傾計
影我鐘意既野俾我睇
如無意外佢咁做應該識左比我更好既女仔
如果你見到 多謝你陪左我十個月

自己根本就唔係佢邊個 唉

男仔不嬲漁翁撒網，溝到一個其他就

叫得自己唔好咁上心個下
已經上心左其實

佢覆得好hea
''yes'' "yea" 再唔係一個表情就完左
咁都好過已讀不回既
但我真係已經諗到無晒話題

單係女仔會咩,男仔夠會啦

但琴晚朋友卡已收

佢識左個更靚呀

食左隻豬未?

同你一樣 我已經唔想再勉強佢
chur佢理都冇咩意思 盞自己越睇越心up

唔覺

大家好啱傾不過冇機會了

DLLM臭西走撚開啦
人地條友日日搵你又鼓起勇氣約你
你話唔撚得閒又點點點
人地以為你當佢係兵仲唔都欖
仲哂時間同你玩？
你估全世界都係狗公係兵？
見冇機覺得你唔想發展就唔死chur你
佢仲覆你代表佢心入面未放低你
你係有心就主動啲出聲

你追晒d post 睇清楚先啦

不如依家問佢啦

絲打 諗唔到話題就由佢啦 己讀不回下佢
搵其他野做下分散注意力
唔好做到自己咁 cheap 呀

到最後佢都係咁就問清楚 再斬欖

洗乜問清楚 對方態度已經好明確

咁叫俾啲時間佢諗清楚囉
格硬搵佢講野 做地底泥已經做過
但我發現有啲仔係鐘意冷淡人先
過得好好地做其他野忘記佢
係鐘意既
幾個月後又會搵機會再搵返你
唔係話想吊高黎賣
係啲仔一知人對佢有好感
就好似冇乜挑戰性就放棄

佢話佢要返兩份工好攰，同埋要搞學校啲野，所以唔得閒覆我
所以樓主唔使咁灰，把握機會，問下佢咩事啦

其實覆個msg真係咁晒精力咩
基本上見親都秒回 係咪我太毒

其實男仔都會依賴日日傾計嘅女仔，到頭來人地從來都冇放個心落去，甚至連朋友都冇當過你係

打完飛機聖人Mode咪唔搵妳

佢咁hea似有啲野喎
如果佢對你有意思
你主動推左朋友同佢食飯
佢應該好開心至係
佢咁hea你 代表咩自己諗

表白啦

有時你無表明心意，而佢約你你又話出緊街，感覺就好似唔想見佢咁樣，
雖然你會話你真係同人出緊，真係唔得閒，但係佢立埸黎講，已經可能算係一種拒絕，
一個平時同你有傾有講，突然會咁樣事出都必有因，個種失望，個種失落，有時你未必明白，但呢種感覺，對方就一清二楚，
如果真係對你有意思，而做到唔搵你，正確黎講係忍住唔搵你，係幾辛苦，無意思嘅放過人吧！

你可以當佢朋友，佢又可唔可以呢？

除左前面大部份人講過既野之外
亦有機會係佢發現左你有野呃佢
當然唔係話樓主有咁做
只係有咁既可能，先即時態度改變同斷纜

如果男仔真係有第二個倒不如放手..
難得佢係一個好好既男仔 起碼無拖住你

呢度啲巴打講得好中

男方嗰種失望失落，可能令佢只得絕情呢條路

男仔做主動其實要好大勇氣（同埋心思），但當知道對方原來對自己無意，嗰種反差就會形成咁嘅局面

除非另有其他原因，否則而家要破冰，就要靠樓主

其實佢話想我去搵佢個晚 我都有諗過呢個係好機會
但我個刻真係行唔開 而且我地隔好遠

好啦 我承認心入面有少少猶豫
因為覺得如果你想見我
點解要我一個女仔夜媽媽黎搵你 而唔係你過黎呢

冇錯

現在搵返佢啦

你好細個？
出街食餐飯傾下計可以有幾隨便
定係你覺得出街就係拖攬錫直落扑野？
我想講msg可以幾認識一個人
可能msg你覺得對方係好健談
其實現實係毒撚毒到見到女都驚講唔到野
話想了解多啲 正係msg無撚用
一定要出街食個飯傾下計 第一身感受先真係了解到
話唔定你睇佢wtsapp icon順眼 講野有文有路
所以就上心
原來唔知張相已經n年前 其實依家變左中年肥大叔都唔定

可唔可以依賴我
太依關心人比人飛左

係
聽一邊講 好可能唔係事實的全部

好可能條仔都係咁諗番樓主
覺得樓主玩鳩佢

同你情況99%一樣，只係我係男，完

樓主唔介意可以cap 你地啲對話上黎俾我地分析下，不過樓主呢啲時候唔好整到自己太cheap ，俾人感覺失去先珍惜，同呢個時候太進取個男仔反而未必中意/覺得你煩

狗公自慰帖

我就係唔識拿掐 有反應 同cheap之間

咁你有冇幫佢出精先

你而家呢個情況....你冇得驚cheap
人地都上星期六都已經好明顯咁講想見你想你係身邊
我諗佢應該係做好準備想行多步
但係咁堅決唔見佢, 佢有落差就自然退後一步
之後幾日唔知你地之間點溝通
但我係男仔如果個女仔問我「係咪嬲啊? 我今晚得閒出黎飲杯野補返數丫?」我實冧哂

同埋你今個星期六有咩咁忙

因為上星期六講呢句說話既時候已經係夜晚1點幾
我唔想未一齊就半夜都肯隨傳隨到咁
不過我的確係應該講返多d補底說話既
起碼問句 你會唔會唔開心嬲左我

我今個星期六約左班朋友唱k
所以我約佢星期五 但佢星期五唔得閒
結果搞到唔知點咁

我都知我而家既形勢無得驚cheap
咪唯有行前一步 話星期六我推左朋友 因為想同你食飯
點知佢答 okay 就完左

星期六要加油啊

咁半夜一點幾又誇張既, 唔知你冇講定我miss左, sorry自膠
你講唔隨傳隨到都岩既, 你有自己圈子
咁你應該貫徹始終早少少同佢出去, 夜晚就去唱k,
或者唱k但係早啲走同佢食個糖水, 又有機會比佢送你返去傾下計

我會架喇哈姆太郎

其實我都好認同星期六係最後機會，無就算啦，唔好留戀，反正突然冷淡果個係佢，你又唔係佢肚條蟲，唔明佢諗乜係正常，有乜責任要人好了解佢想點，依家放棄果個係佢，所以表現到咁都無謂太用力留住佢，人要走點都留唔住

未快樂先有責任給予對方面露歡顏

btw牙朗

老實講，佢只係漁翁撒網
可能同一時間釣緊好多個
見你唔係咁就手或者另一個快啲到手咪唔再搵你
無謂再留戀，真係鍾意點會咁

真心奉勸樓豬唔得就算，搵過個，點解要俾佢影響晒你成個人？
利申：早排同人日傾夜傾以為有心發展，點知原來人地漁翁撒網周圍約絲出街，即刻無再理佢
依家識左其他更啱傾

當人地工具人早出聲

追成幾個月都要比人話狗公/漁翁撒網

冇追po追到好貼 sor

1. 一點幾係你都仲喺街[think]
你同個男仔嘅活動時段會去到幾夜？
2. 佢講明想你去搵佢？定係其實佢有講佢可以去搵你？
3. 之前你兩個出街而相約出嚟個情況，同今次佢「好想你陪佢」而約你，兩種情況係咪分別好大？

靚仔咪係

1. 夜晚去唱k 唱到點幾都好正常者
之前我地出過幾次街 食完飯 佢都陪我係公園/海旁由夜晚11點幾坐到3點幾
2. 開頭佢係咁問我 係咪仲唱緊 我話係 跟住隔一陣佢又問，如是者問左幾次，我扮唔知 問佢做咩事
佢話訓唔著，我話咁聽下歌啦
佢話唔識聽歌 你過黎教我等我訓得著覺
我話但我係好遠(隔左成個鐘車程)
佢話 你都未走得
我話 咁你過黎搵我
佢又話好遠
跟住講左其他野 唔知講到咩 我話個足球係屬於人地既 唔係你既
佢話 咁有咩係屬於我架
我衝口而出話 我囉
佢話 如果你係屬於我 點解呢一刻我想你係我身邊但你唔係度
我話 因為你無叫我過黎
佢話 因為你都未走得
我話 咁你過黎囉
佢再一次話遠

咁我咪算數

3. 分別好大，之前係起碼早幾日約食飯 今次係好突然間

個男仔得米都咁死傻

個男仔都幾厹feel , 有少少似呃蝦條，我勸樓主有啲防備心好啲，因為睇佢話遠果一下就覺得佢似想「叫外賣」想得到（呃蝦條）又唔想付出（出去搵你）

我都係咁諗
如果當日佢無話遠 有黎搵我
我已經唔需要出呢個post

其實我諗你都明....佢唔似認真，如果佢真係對你好，係擔心你安全多過想你即刻去陪佢啦，我諗佢果一刻想即刻有閪屌先咁樣講，同埋邊有可能要你去搵佢而唔驚你有事呀咁夜，咁佢係咪對你好你諗到未，睇完你啲對話我勸你唔好表白添，直接完左段關係

咁星期六餐飯點

你咪當同朋友普通食飯，俾番啲野佢，食完餐飯，完！唔好俾佢動搖到，佢話咩行沙灘乜乜乜都唔好啦，食完番屋企，分手果一刻你就開始無左佢既生活啦，呢幾日都唔好諗佢，做其他野，無野搵野黎搞，做到自己忘記左佢，星期六食飯果陣都唔好有太大表情同情緒，輕輕咁食完餐飯，佢輕輕咁離開你既生活

我都覺 表白實在太on9太柒 表白完比佢食住你玩你都未定 果晚當普通飯食完就算 最多睇下食完佢仲會唔會搵你 唔搵就放棄算啦

我諗之後個男仔搵番樓主我都係勸樓主唔好理佢，條仔果晚其實好明顯丁痕，樓主唔得閒，最後變成咁有兩個原因，一，個男仔已經搵左第個代替品，二，個男仔想以退為進（呢個最無可能）
但係咩都好，主因都似係因為樓主俾唔到性佢

留名跟進
樓豬星期六執生啦
唔係你嘅就唔係你嘅

同意

我作為男仔覺條佢有啲小氣
講真老奉一定要過黎搵你咩
如果拒絕一次就即刻hea覆
一齊左仲得了
我自己覺得佢少少控制欲強既人
你有心追個女仔既話
就會體諒佢
約唔到咪下次囉

依樣真

岩呀 真係會變到依賴左 我同個男仔傾左大半年

其實你話推咗frd都好明顯啦
當晚佢唔醒水我覺得係咁先

一齊耐左咪又係會賴個女仔黐身黐世
又話咩chur住你

好有同感
Exact7ly same situation

假設佢係好人 唔係玩家/ 食家
個男仔甘容易放棄算吧啦
真心為你好點會半夜叫你去陪佢
平時樓主係咪就佢/ 對佢好多過佢對你 如果係即係貪你就手囉
男仔普遍唔珍惜太易得到手既野

如果佢係玩家/ 壞人
你要慶幸自己個晚無去搵去 無蝕底

當回憶吧

佢有選擇咪hea 覆囉
男仔面皮咁薄 要唔要都擺

我又係差不多
同個男仔傾左大半年
佢好似冇咩意思約我出黎
日日都傾架
唉 再係咁 我應該唔會再應佢
我覺得好浪費時間 同埋唔想愈踩愈深

呢個 sweet 完係咩意思

夜媽媽1點叫樓豬過去十成十係呃蝦條

琴晚又講講下已讀我
我好攰好心淡呀
唉星期六唔想去喇 不如算啦
我同班朋友去食飯飲酒仲開心
仲要班朋友餐飯係我約的
我就係因為佢搞到我唔開心
所以約班朋友出黎陪下我飲野
我一約佢地就即刻出
但我仲為左佢放朋友飛機

不如算啦 我想放棄喇
當發左場夢囉

佢話想食 brownie
我仲真係買晒野諗住星期六整比佢食
點解我戇居得咁緊要
戇居到我自己想喊

你就黎變生炒骨

講真，唔去我覺得仲好，佢果啲野你去佢樓下俾個看更叫佢自己落黎拎又好，擺入佢信箱又好，唔好再見佢係最好既方法

我覺得樓豬後尾主動約佢己經比哂signal 啦
真心想發展又點會仲hea覆人呀
成班毒撚一睇到樓主一開始話約左人就話樓主唔重視人 自卑到

放棄啦
佢唔值得你咁為佢
佢個啲野直接dum左佢
佢點搵你都好都hea左佢

樓主 醒下啦
係時候面對現實
真實既佢唔值得你難過 甚至費神

送首歌比你

最美好的一切
請你別研究

好明樓主心情
我都係咁 我而咖唔會再執著 一切隨心 你想應就應 唔想就算

我都好依賴一個男仔
但我地永遠都只會係好朋友
因為好朋友不會分手

太上心只會令自己更傷

過左度氣

佢應該轉左target了

甘易轉target 算吧啦

唔緊要 你照整 我食

岩啊 成日講但自己都中伏

一個星期唔曬牌玩撚猿
你估下下秒回你好撚易呀 心動就出手啦

多謝你地
我諗我都係會去同佢食飯
我知無希望 但我想等自己死心
想件事有個完結

其實我多謝佢既
之前比個ex hurt得好勁 晚晚訓唔到覺
加埋失業 搵唔到工
呢兩個幾月真係好難捱 係佢日日陪我傾計
就算而家佢有新目標都好
佢陪左我咁耐係事實
咁岩 今日我終於搵到工喇
唔知係咪個天都暗示我同佢呢個假期要完

我諗以後我會成日諗返呢段回憶

岩岩睇到你話無工諗住介紹份工俾你，不過你有工就恭喜你啦

樓主
唔好唔開心啦
我同你個situation一樣
傾傾下曖昧緊可以突然冷淡
而自己上晒心
琴晚仲俾佢已讀不回
其實諗諗下好彩未一齊
當發左場夢算數
唔好再搵佢啦

咩工
ptgf我唔做架

你自己唔主動約人？
21世紀喇

加油呀樓主
你值得更好

你啲人實比人氹兩氹又痴返埋去

點依賴法

我們都是死傻鳩

想送首好好聽 我好中意既歌比大家

我怎麼哭了 八三夭

和朋友一如往常唱唱K歌
下一攤宵夜火鍋吃吃喝喝
那狂歡一成不變 一樣快快樂樂
一樣失真的夜晚和清晨

那生活勉強還能自得其樂
而關上燈獨自一人
嘴角笑著眼眶為何濕了

我怎麼哭了
當我偶然想起了 想起有你的時刻
哼起你最愛的歌 點了你愛的菜色
為什麼哭呢
明明撫平了傷痕 好好過我的人生
絕不是因為你那無心一句 最近如何

那孤單其實沒有想像殘忍
找個人逛街玩樂都是選擇
但睡前那句晚安我該對誰說呢
一想到這心就不堪負荷

那生活勉強還能自得其樂
而關上燈獨自一人
誰會在乎我的喜怒哀樂

我怎麼哭了
當我偶然想起了 想起有你的時刻
一起看過的景色 還沒實現的旅程
為什麼哭呢
明明撫平了傷痕 好好過我的人生
絕不是又想起了 我們曾相許的永恆

我不再哭了
當我漸漸習慣了 習慣偽裝著快樂
習慣再愛一個人 就算不那麼狂熱
你愛著誰呢
要比我們更深刻 完成我們未完成
為你的幸福犧牲 也算愛的一種美德

我衷心祝福你的 可是我卻怎麼哭了

但睡前那句晚安我該對誰說呢

又係人地唔理先後悔 女人
曖昧啊啦 拖撚住人啊嗱 等人做兵啊嗱
人地秒覆就吊高黎賣 唔覆又心思思

都係個句
唔該你爬晒post先

我公司請文員，全職黎

擺到明呢D說話係漁翁撒網咁同時send埋比其他女仔
之後有其他女仔個晚出左去搵佢
咁佢咪唔得閒再搵你囉
呢D男人，樓主算吧啦

有咩開心/唔開心都係會同佢分享 即使我當時有男朋友
我都會選擇同佢講多過同男朋友講
佢會分擔我既唔開心 同我一齊諗解決方法
我地大家唯一一個會傾幾粒鐘電話既異性
好鍾意同佢相處 但佢好少同我講佢既唔開心

恭喜你搵到工
當係一個新開始

爬哂啦 雖然我覺得佢都有問題 (唱K個日似想有閪屌/ 估佢飲左酒
但你咪又係享受緊每日有人秒覆
每日有人關心個種感覺 唔係既話呢一刻既後悔係咩? 咪後悔緊自己一路太過拖

雙向架姐 你覺得我9唔搭8 睇返你講既野咪又係曖昧緊咋嘛

樹窿

比樹窿更強大

如果個男既係對你有feel 你個態度轉左個刻就應該有野啦 但佢仲hea覆 okay ya 絲打咪撚理佢啊 就算表白一齊左 佢都係為左屌閪嫁咋

可能個男仔等緊你約佢呢
試下你做主動啦

就算唔主動都暗示吓

絲打
我都係放棄算
由一開始佢秒回都而咖佢已讀

一個長期服役既士兵

睇晒成段覺得係個男仔問題

唔好咁勇表白 真係似有巴打咁講會食住你
對佢咁好又諗住整埋野brownie比佢
只可以話你係個好女仔

越好越無人珍惜
人係犯賤
我自己都係

我地既友誼係雙向架 但佢唔會俾我分擔佢既唔開心

你男朋友真係慘

YES 又唔係綠 但慘過綠
如果有一日比佢知道你呢一番說話 唔分手我切

分左喇

1. 唔知你當你男朋友係咩
2. 精神上帽左啦，大大頂由頭笠到落腳

抵啦

頭先忍唔住問左佢喇

做咩呢排無覆我 係咪好忙呀 係我就唔嘈住你喇

佢覆 我有好多野要做

好彩我有問
因為我即刻對呢段關係死左心

樓主係咪讀wl?

跟住我覆 okay, sorry
佢又已讀我

咩黎

收手啦
一係佢就真係放棄左
一係就佢釣緊你

兩樣繼續落去都會有好結果

樓主應該要忍手 唔好覆
俾d霸氣出黎 whatsapp都要等佢做最後一個回覆

忍唔住喊左
無鬼用

死心啦
好彩當晚你冇去佢度咋，如果唔係開始咗又中伏啦

我地都好依賴港鐵
但一定唔會鐘意港鐵囉

其實我喊緊
但見到你呢個比喻笑左
多謝你😢

喊完就要勇敢放棄佢
呢度好多人支持你, 加油呀
你值得更好

樓豬，佢可能初初對你好有興趣，但你而家比曬位佢都hea你，嘥氣啦
得閒睇下he's just not that into you呀

完啦 星期六去同fd玩算啦

我試過類似既情況
有一排同個男仔行得好埋，
大家曖昧左好耐，我又衰被動

點知某日開始無曬message
之後果幾個月得閒先傾一兩句
好耐之後先知佢拍左拖
原來有另一個女仔同佢表白

見你話唔得閒幾次已經拜9拜啦

明顯係漁翁撒網
條友仔實日日都同十鳩幾條女早晨早抖
唔理你只係因為有人應承先過你姐
btw係咪得我咁on9追死一個女仔

呢d臭雞

話唔定佢睇都睇緊post

問左就好，起碼了左件心事
樓豬下個更精彩，加油

有無方法分啲男仔係唔係漁翁撒網？

佢唔係香港人 唔係好識中文
所以我先咁老定post 晒上黎

我反而咁諗，漁翁撒網其實冇問題
老實講好多人都係漁翁撒網式咁去識人，但只要你係開心而佢拍拖之後冇漁翁撒網咪得
如果佢對你好上心，又幫你又記住你既野又秒覆你，漁翁撒網又點?

而家樓主咪分到

佢講既應該係點樣分 漁翁撒網式溝女

唔該晒

唉 佢繼續已讀你？
咁你地星期六仲食唔食飯

同一時間只會追一個

佢岩岩有覆我 問我搵到工未
我答完佢
佢就剩係覆個哈哈笑

以前佢好多野講 好想知我做緊咩
而家句句end topic

好似樓上咁講 開頭佢或者真係中意過我
但而家已經無興趣

逝去的感情如何留得住

我都唔知去唔去好
我都無晒心機了

仲想搏咪講白D囉 直接問

唔係咪唔去了 STOP

唔去啦 放返佢飛機
你出到去咪又係大家尷尬無嘢講
你估你地仲好似以前咁咩

其實男女都會架啦 人地想依賴你既時候推左人地 咁人地咪依賴第二個

果晚佢諗住有你陪佢
點知你唔肯
佢叫左雞
所以宜家覺得對你唔住

有咩好猶疑？俾人耍到咁仲唔識做？

如果真係要去 就滿不在乎甘
做人要有尊嚴
你媽媽同爸爸見到個女甘委屈會唔開心架

我之前因為失業無搵個女仔（自卑）
到搵到野做都無心機搵佢了

如果係普通朋友既點會依賴你呀
會唔會諗多左

兩件垃圾

已讀不回都算數
扮不讀又不回先係真仆街
明明有online 但係又扮睇唔到
句野send左幾日都可以扮睇唔到
臭西味出曬黎

好buy 呢句

好明顯有新目標啦絲打唔好難過 好快會好

加油樓主
希望有好清息

仲有就係港鐵一有意外就屌到仆街

無需要喊
只要你肯
一定會搵到肯傾計嘅人（我估樓主你都唔會係樣衰）

即係如果樣衰就連計都無人傾

同樓主好似 直情晚晚傾電話
但最後都係無疾而終...
用咗好長時間都未放得低

早啲死心咪仲好

口口聲聲話依賴
咪又係等人走左你先識珍惜
人地鐘意你你又唔理
懶懶閒
如果你當人朋友就咪撚搞鳩人晒人時間啦
男人肯用2-3個月秒回你都算係咁啦
你唔要你走寶

樓主加油，下個更好呀

我23 佢25

同樓主情況差唔多 一開始就秒覆 仲會見我唔覆再搵 依家 隔成日先應 自問對佢好好

你個名 大衛正仆街

你都話拎藥比佢啦 點會fd zone

而家最新情況係 同佢有傾計
但d對話係普通到唔普通
我同自己講 唔好上心 忍住唔好秒回
然後通常到夜d 佢又會再次已讀我

我都想可以做已讀人果個呀
但我真係做唔出已讀佢
但佢唔覆就算 我唔會再send再問佢咩事
同時係咁同其他朋友傾計同上連登轉移注意力

我都唔知咁樣為乜
但鬼叫自己未放得低可以做到完全唔搵咩

但咁樣真係好無意思
唔想㗰大家時間
諗住星期六講清楚
等佢拒絕我即刻了結左我算數
反正都唔知仲有無機會見

講起未睇今晚果集 記得維珍話鍾意邊個無得揀

我都忍唔到秒覆 不過尋晚發左脾氣 我覺得今次真係完了

係撚咩

你係人地其中一個咋，而佢係你唯一一個，咁你咪覺得係囉

我exactly同你一樣 但我係男方

覺得你表現冷淡或者做番自己感受就可以了唔洗講出腸

btw我個case已經係傾左大半年
途中我去左exchange
之後佢好關心我 真係以為差一步
點知番到黎好似無曬聲氣
咁我又衰 佢有約過我 我hea左佢。其實好care的 (知衰勿屌)

做咩者！
擺撚明握蝦條的前奏曲！
洗咩噉認真！

識玩呀條仔

點識嫁你地

樓主吊高黎賣唔受媾, 人地識過第二個有幾奇

外貌同受歡迎程度一定成正比
不過唔一定樣衰就無人傾
始終有樣野叫fdzone

依句真

屌 中肯到

fdzone呢個字真係唔知累死幾多人

過來人，睇完以為我地識同一個人

我最後係經朋友口中得知佢係未玩夠，
又同時flirt緊其他女，
勸樓主唔好擺太多心機

真係，習慣係一樣好可怕既事，你依賴既唔係佢，係呢個位置，既使換第二個人，你都會有呢種感覺，就好似有啲人鐘意拍拖，但唔係鐘意拍緊拖既個個人，所以，冇咩好難過，照你咁講，下個都一樣，大家都係取暖姐，
相濡以沫，時間久了，就相忘於江湖，各散東西，所以冇咩好難過，你一個人都可以過得好好

你有冇諗過如果出到黎，佢應承你（比佢食埋）
但之後返到去都係打回原型

你諗住點？

人地有無意思
其實自己好清楚
只係會幻想可以改變到

同我一樣
利申:巴

講到出哂面
人地都係唔理你嘅話
咁咪無行囉

美玉好叻

男女都咁撚犯賤
賤男/女就個個都鍾意

A0左廿幾年既男仔係咁架喇
講真，都仲未係你邊位，無emoji，遲覆少少都唔輪到你管啦

佢漁翁撒網中左一個仲彩你咩

我們都忘了 這條路走了多久
心中是清楚的 有一天 有一天都會停的
讓時間說真話 雖然我也害怕
在天黑了以後 我們都不知道 會不會有以後

以前的一句話是我們 以後的傷口
過了太久沒人記得 當初那些溫柔
我們都累了 卻沒辦法往回走

誰還記得愛情開始變化的時候
我和你的眼中看見了 不同的天空
走得太遠終於走到分岔路的路口
是不是你和我 要有兩個相反的夢

我要快樂 我要能睡得安穩
有些人不抱了才溫暖 離開了才不恨 我早應該割捨

試問我如何決絕 當你想行前一寸
愛下去又發現你 站到一邊

慶幸我們還友善 不算糾纏和欺騙
卻是證實這段愛 沒有起點

因為一d事 我地改左今晚食飯

條仔識玩呀
搞到你冇哂尊嚴咁

未睇你send 既對話既時候以為係你問題
睇完對話個男仔問題大d
你覺得佢係好仔咪試下囉
最清楚果個人係你

講真如果係真心中意你既 儘管係果晚你冇出黎陪佢而失望 但你之後都有主動係咁搵佢又講明為左佢推左朋友 點都會有啲心動 都忍唔住唔會應到你咁hea啦

被動男仔路過，日日搵同一個女仔傾但唔識點進一步

一鳩樣

半年
有睇過戲同食過飯，但總係去唔到下一步咁
聽佢啲朋友講佢應該有啲意思，但又無乜signal比我

唔好咁執著 個人都會開心d

時間會證明一切
唔岩既人come完會go
對的人會stay forever

講埋咩事先啦樓豬
要睇曬兩邊

如果我開口問佢有無拍拖 佢死都唔係答有定無
剩係迴避問題 答埋啲垃圾emoji
我係咪可以假設佢係拍緊啦？然後放手？

返黎報告呀記得！Good luck

包膠

你有無答返人 你有無拍拖先？

我講左我無先
之後我問佢佢就迴避無答
依刻已讀不回緊

不如你pm我你講既野我全部都做到晒

樓豬點呀？記得返黎報到下

仲有無keep住傾計？

依刻無傾啦 佢迴避完之後無覆

咁一係佢就有男朋友
一係就佢feel到你有意思 佢無 所以迴避

會唔會你係其中一個choices呀啦

做咩要咁犯賤姐

扑緊

Same here
同佢傾咗4個月 但係我又唔係真係好feel到佢對我有野(因為始終係我拎佢電話number先) 但佢有時又'好似'好著緊我 我話我嬲 佢就會即刻打電話黎氹我 但係佢又成日係我面前提起其他女 仲問過我溝女skill 我認真r晒頭啊大佬

我絲打

就係奇怪點解佢唔直接講有無女朋友 打埋啲9唔搭8 emoji 唔知想點

如果佢有女朋友咪講聲 我會避忌啲 又或者佢對我無意思 咁咪直接話無呀 不過唔想指拖住

依家已讀不回唔知想點

Lm

我都唔知 已經好大膽直接開口問佢有無拍拖先 驚自己遲啲行錯路 點知佢咁都迴避 真係

係咪fdzoned?

其實你地啪左未

樓主而家點

算啦你越問反而越唔想答架啦 唔好放咁多心機落佢到比較好 唔係遲下好傷

終於食左飯喇想上黎報告下
好長 希望有心人會睇完

我諗左好耐 究竟我應該扮晒唔在乎咁普通朋友食完餐飯就拜拜 定係衝出去柒表左白先呢

然後我諗起我16歲同初戀男朋友一齊
佢對我無微不至 但少年既我太年輕 唔識珍惜
要幾任性有幾任性
終於5年後 有一日佢頂唔順要分手
心高氣傲既我 個心流緊血
但我半句挽留都無同佢講過
任何挽留既動作都無做過
我仲笑住同佢講 好呀
我贏左面子 但輸左個用心愛我既人

人馬座好少後悔
但呢件事咁多年到而家我每一日都仲後悔緊
點解當時我地要估估下
點解當時我唔講出口 點解我要咩都收埋係心入面
面子真係咁重要咩
我又諗起 我生命中出現過好多過客
可能係愛人 可能係朋友
有幾多個係因為我 或者對方無講出真心話而錯過左呢

係琴晚呢餐飯 我望住佢
當我見到佢笑既時候 我好想喊
我就知我好中意眼前呢個人
我唔理佢只係想食好西定佢曾經都真心中意過我
我只係想講佢知我中意佢
人同人之間的關係咁脆弱 隨時話斷就斷
可能今次之後 以後都無機會再見
咁我仲有咩好驚？
我唔想又留返條尾巴係度 我唔想又有遺憾

我地既相識
就係我比個賤ex搞到最唔開心既時候 我遇到你
由我第一日識你 你就成日同我傾計
有一次我唔開心 係出面飲多左酒
你話好擔心 過黎搵我
因為當時我同好多朋友一齊 所以我叫你唔好黎
然後你就係電話陪我傾天光
我諗係由個刻開始我想每日都見到你
同時由個日開始 我地每日都由早晨傾到早抖
雖然你只係同我傾計 但已經比到好多力量我
已經令我個人開心返好多
就算你唔中意我都好 我都好想多謝你陪我過左呢段日子

所以我想話比你知 我中意你
我未試過毫無把握就衝出去表白
你係第一個人令我有呢個衝動

我地食完飯 去左公園坐
當我想表白既時候
你估到 你問我係咪中意你
我無答
你話你都中意我 但岩岩轉新工好忙 好大壓力 無多餘時間心機去照顧多一個人

我做左咁多年人 當然知呢d係愛得不夠既藉口

我話 我講出黎唔係想做你女朋友 只係唔想自己後悔
多謝你咁坦白 無拖我時間 無收我做兵
我地就好似之前咁做返朋友

然後我地就一直傾計傾無聊野傾到天光
然後到你送我走既時候 你一擰轉身
我想喊 希望用眼淚可以將我對你既愛意流走
但我喊唔出

多謝你比左咁多回憶我
星期一我返新工喇
我會努力工作 努力忘記你

頭先搭地鐵 見到完全升起晒既太陽
提示我琴晚所有野已經結束
提示我呢幾個月正式成為回憶
我望住個太陽 終於喊得出

如果頭先有人6點幾見到有個成晚無訓既殘花敗柳係地鐵掩面痛哭
勿相認
呢一刻我終於知道 我唔係好似依賴地鐵咁依賴你
我係真心用心咁中意你
但已經遲了

喺地鐵曾經喊過嘅人多如天上繁星，點解你會覺得人哋會記得你呢？

timing唔啱啫 將來無機會一齊咩? 點解講到絕交咁
難得兩個都有意思 就咁放棄好可惜
咪做住朋友先囉 但要調整下自己個心態唔好太上心

太過性急，同埋太有自信

加油啊樓主

依一刻可能覺得個世界停左 發現已經再無藉口或者勇氣搵佢 但其實個結局未必係唔好呀 好黎好去 就算樓主覺得佢所講嘅只係藉口 但至少證明佢曾經都有心動過先唔想傷害你 加油！

佢可能由始至終都無心動過呢！

同你個情況一樣
最後佢同我講話原來佢未ready
擺明玩鳩我
手都拖埋 又借啲已錫過我

有咩慘得過
對方會調情
令以為自己有機會
點知可能一直都係fdzone

絲打加油

加油

好撚sad 樓主加油

係唔係此po已完

講得非常啱，我都係咁，心灰意冷，為有走人算

又話佢都中意你，咁咪比多少少時間囉，無啦啦放棄咁突然

其實中一個可能係你成日已讀不回，明知你上缐都唔應人，覺得自己不受重視，無謂做兵或者繼續煩你，加上可能有新目標

樓主咪好囉
keep住識到男仔
我d單身女仔朋友連男仔都識唔到

佢醒覺唔想再做狗公
自己就秒回
對面就hea回
都唔知自己做緊兵定乜

小心被人玩

對方係咩國籍嘅人

我都試過
點解人會話變就變，我真係接受唔到
到我上哂心，佢就連捌捌都無句就走⋯
我個世界好似俾佢拎走左
教我如何放低佢
其實哩啲人係咪player黎

放棄啦，放棄啦
肯定唔係咁鐘意，同埋如果夜晚話想見你，都係想搞你炸

D女仔咁cool，想D男仔點埋身

有時成日topic killer 咁點埋身啊

認同

有Feel就發哂狂咁傾，悶咪唔再理你囉
我唔係話扮上菜，如果主動搵佢幾次都hea覆或者隔好耐先應
咁你都要放低啦
佢中意你嘅，幾忙都會覆下你msg
其實你係佢心目中已經唔再＂分分鐘需要你＂

拍戲咩，點解冇人鐘意我嘅

我講得唔清楚 講多少少

佢話之前係好中意我
而星期六個晚佢係有事發生 佢好唔開心 想搵我
(佢有解釋咩事 不過呢度唔講啦)
但我無出現 佢自己捱過左
然後佢發現佢以為佢最需要我既時候原來靠自己 靠朋友都過到
加上 我當時無發現佢唔開心 仲嘻嘻哈哈講埋d廢話
加上佢返工真係忙左 大壓力左
種種原因 令佢對我既感覺突然剎車
越黎越淡
已經淡到無主動搵我既衝動
所以呢個星期日日已讀我

佢話 所以如果你唔想再搵我 我都明白
但就算你搵我 我都只可以好似呢個星期咁朋友式對你

佢講到咁清楚 除左接受仲可以點

我係後悔 星期六件事 就算我真係唔出現
係電話 我都應該要關心下佢 我可以處理得好d
但緣份注定左我地係無結果
就算我點樣強求 都係無結果

我諗起呢個星期真係好折磨
我真係無辦法同中意既人做朋友呀
我想同你講 可唔可以唔好走呀
但愛情從來都係咁無情 感覺從來都係話無就無
每次愛情離開的時候 我都只可以白白望住佢走

愛淡了就放手
我不想聽

隨便找個理由
決定了就別回頭
不愛你的人
說什麼都沒用

分開後我會笑著說
當朋友問你關於我
我都會輕描淡寫彷彿沒愛過
其實我根本沒人說
其實我沒你不能活
其實我給你的愛比你想的多
其實我愛你比你想的多得多

點算 我個心好痛呀

點都唔夠我心痛，一次拖都未拍過，同埋啲女仔好傾咪做朋友。其實個男仔唔開心要人陪，咁鬼死冇用，成個小朋友咁。我自己唔開心咪又係咁過，邊有人理我架。

如果真係鍾意個女仔，一定唔會咁易放棄，除非個女仔覺得男仔煩或者佢有男朋友

其實被你同到呢個男仔一齊都冇用，佢咁容易受打擊，下下要人關心，你估湊仔咩

原來他不夠愛我
原來相愛並非講求付出過有幾多

樓主你未答我 到底啪左未?

關你咩事

🙄錫都無錫過

開始都未開始
有幾痛?

以前我成日見到人地單戀失敗都要生要死
我都唔明 都未開始 會有幾唔開心呀
但原來真係針唔拮到肉唔知痛
當自己試過之後 原來真係咁痛

其實你咩樣

囧樣

其實依家一般樣嘅女仔，都好多人追

你以為淨係得你試過?
況且你識左人幾耐
唔好同我講交友app識

想追嘅時候，都俾其他男仔追左

咩一般樣嘅女仔呀,周街都見到啲肥婆拖住男朋友啦
都痴撚線

有閪有人追
除非暗瘡肥婆兩樣加埋
肥婆同爛面都有人追的

樓主 你努力過就好
唔駛怪責自己

男人如果真係鍾意你點會因為新工 壓力大就放棄
邊個無壓力先
甘容易對感情淡或者放棄
算什麼男人

等睇條仔第日搵返佢問做唔做sp

樓主 加油呀
你開哩個post既時候我同你都有一樣既煩惱
但係宜家我已經唔再在意一個已讀不回既佢
雖然係可惜既
只能夠話
大家係timing上錯過了對方
佢只係一個過客

錯過左唔緊要
唔好食回頭草

你未遇到你愛既人啫
真係鍾意一個人，邊會咁容易話放低就放低
除非你只係對佢有好感，但又未及得上愛既啫

係咪因該幾個月悶左

其實d人成日話忙
要忙到點先可以已讀不回？

藉口黎姐

點樣傾先可以留住女仔
講野悶 成日開左個頭就唔理我

鐘意你就係佢搵你啦。。。

唔夠喜歡你

嗯，加油呀
半年前 我一望到個在線上既對話就喊唔停
又可以點
Timing 唔岩 幾夾都無用

依家既我 已經慢慢學識唔在意

女仔係點先鍾意一個男仔？

會日日都想同佢傾 唔傾一日都會唔自在 同埋會想知道佢做咩
最重要係佢搵你既時候 係唔會反感 仲會係勁開心 呢d就係鐘意

中哂

咁如果只係好感呢？

有好感唔係即係鐘意咩？
愛又係咩

中意係想擁有
愛係想守護
好似係

應該唔係
好感》鍾意》愛

對拍拖情情塔塔呢啲嘢真係睇唔透
拍拖到分手個刻可以話分就分
人地追緊你個陣令你沉船想發展個陣又可以轉個頭話原來未ready 好
玩咩
女仔真係要獨立啲

突然變得咁哲學討論

btw呢幾日都有留意樓主既發展 原本以為會有happy ending 點知最後變到咁

老套都要講番句 番新工加油啦！一定有更好既等緊你

樓上講得好
令你沉船但轉頭同你講未ready
但所有野你情我願 可以怪得邊個

只係睇返d對話 由陌生到熟悉
句句秒覆 行開左會話你聽去左邊
再由熟悉到陌生
由十分鐘覆一次到幾個鐘 到最後不讀不回
當中的落差 真係好難接受

多謝你😢
我都以為會有happy ending
可惜 天意弄人

未ready係咪即係唔夠愛？
有無可能遲啲仲有機會一齊？

加油呀樓主！遲啲就無野嫁啦

Right people wrong time!

自己攞黎

人地講到明話呢刻好想身邊
你仲好意思話出街
我係仔，都覺得冇機會啦，追左幾個月咩都要放棄啦....
搞到咁，不如做番普通朋友啦

拍都未撚拍就right people

好明白樓主感受
我都試過類似情況

不過係happy ending

咁如果個女仔其實俾曬signal 呢？
例如同佢出街個陣就算個男仔借啲已拖實你手
攬住你 發展到咁個女仔都無表現抗拒
甚至有時主動拖返對方
只係差一句開口問...
到最後原來都係個女仔一廂情願...

你唔好引人笑啦

好中吖 人既感情真係好脆弱

點解我同好多人日日傾都唔會有人鍾意 雖則我肥矮柒毒窮姐 雖則同得我傾嘅我都當好朋友都一定唔會鍾意

兩三個月真係長呀

啱，有時傾到對對方有少少好感，但明知人地只係當你朋友個下，個心

樓豬 我明你 因為我都試過 最後對方真係話唔搵就唔會再搵 隔一排淡左就冇事

啱啊

唔係好明星期六點解唔直接text 話有咩事發生左，而只係話想你呢刻喺佢身邊

Btw, 如果人地真係靠朋友靠自己捱得過，你都未必喺人地心目中地位好重嫁咋

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我 似最初相識我當時未怕累

好可惜

Agger
樓豬真係抵撚死
當年溝老婆佢都好似樓豬咁
最後我冇搵佢幾日 再搵返佢佢先咩都yes
肯定咗佢都中意我
冇幾耐就一齊咗 到依加

Check and balance

呢排我同緊1個男仔傾計，我覺得佢各方面都OK，初初我地係秒回，直到呢幾日變左午回，上晝同佢傾，佢下晝先覆我，我個心都幾難受，我認我對佢係有好感，就係咁我先更難受

對一個人上心 所以先難受

成日都話唔明女人諗咩 但有時間我都一樣唔明男人諗咩...明明開始秒回 但唔知咩事 就變左遲回到咁 最大問題係又唔係你邊個 唔通下下問你做咩遲回 男人都一樣話變就變 呢方面睇唔透

exactly, 佢weekend 一定會出街，之前佢都keep到覆我，我亦知佢大概做緊咩，但呢幾個weekend 佢好似消失左咁,我亦唔想好似怨婦咁追問佢做緊咩

咁好大可能係佢發現你唔適合佢，又或者你俾人捷足先登左(我呢幾日都係咁諗我自己)

呢次落差太大，我接受唔到，唔明點解人越大越容易失落

睇黎巴打你都幾鍾意呢個女人，老土d講，下個女人會更好

樓主衰咗未

大家一齊忘記唔care自己既人啦

唔算好鐘意佢，只係一個由朝傾到黑既男人忽然之間嚮我既生活中消失，唔太習慣+諗明咩原因姐，你去玩下speed dating 囉，真係有女人真心想識男人(利申:我同fd玩過1次)

巴打應該都young，而我就黎變中女，唉

好少會睇晒成個post
見到樓主最後段感想好心up
btw返新工加油

我有時都唔知自己係咪依賴左，已經1-2個月無傾計了，但自己又衰既 成日都係佢主動講野先 我有時掛住玩呀同朋友食飯，睇完都好遲先覆

佢講過首歌叫我留意d歌詞好正，係d幾曖昧既句子但又覺得自己ff too much
比曬signal 叫我約佢咁 但我又驚出黎尷尬
搞到而家無再傾計了
我D毒撚真係麻煩 , 見到依個post就想上黎圍下爐

樓主我相信好多絲打都經歷過依D事
要忘記一個人唔係易 我同你一樣鐘意左個肥仔 因為係依一年 佢都係我身邊 可惜又係禁 無拉拉冷淡左 而我都約左佢去迪士尼作最後既約會 之後佢再無揾我 我唔知你係player 定曾經有鐘意過我 不過唔重要 因為我知道無得翻轉頭 去忘記你

加油！！時間會幫到你

有時現實d 諗
唔好浪費時間去忘記人
應該係積極地去忘記佢

多謝你地有睇
最新消息係 我地仲有聯絡
但每次佢覆我既時候
我就諗起個日我望住太陽係地鐵喊既心情

唔知幾時佢又會好似之前咁突然唔覆
個種感覺太恐怖了
我唔想再試第二次了
所以而家我唔敢覆佢了

我會消失 讓自己一個抑鬱
寧願斷絕來往就這麼

8婆我覺得係你諗撚多左

同條女算係日日wtsapp
約左兩次出嚟 第三次就一齊
其實文字間flirt下佢 出嚟有d身體接觸 佢唔反感
就好大機會得米

有幾個傾左年幾都冇依賴我

開頭識我覺得係會日日傾下
當大家都知大家咩事個陣
自自然然會不了了之
所以都係果句
唔好撚太多啦

知道咩事既意思係 見左面？

睇下傾乜既姐 日日傾D酒肉野 去邊食野呀 有咩GAME好玩 冇乜深度既野未必會係"鐘意"

我覺得日日傾 一兩個月（其實比盡一個月好夠）
如果都唔出手 証明fd zone 左 再傾落去都冇用
唔通搵一世朋友咩

岩呀
我有個耶l fd成日話要追半年先可以一齊
有陣時唔明佢諗乜

每個人都有自己生活 就算朋友 幾有共同興趣 日日傾
傾條撚咩 日日早晨食左早餐食lunch食飯未咩
有好感同你秒回陣 冇就hea回你架啦

btw 我差唔多呢一年都keep住同一個女仔傾 由我果時有拍拖至被飛直到宜家都有keep住傾偈
咁當中肯定有D時間唔係日日傾 不過最長都係最多大約一星期冇搵對方 但一搵返對方又可以KEEP住傾返 我都唔知係咩意思 不過佢應該係好social既人黎 應該同好多人都會傾
不過間唔中會傾下D曖昧野甚至 野, 最近仲話約埋一齊去旅行玩, 佢有應承既, 不過唔知係講真定講假

BTW佢有另一半

你自己覺得曖昧姐

你最後果句

可能係啦

你哋睇吓佢個名

追哂成個POST

開頭想屌鳩樓豬, 跟住法國樓主都算行動得快

屌佢老尾條仔扮鳩哂野得罪講句
佢話好鍾意你, 忽然離場走, 證明佢鍾意得你唔夠深, 乜鳩都係藉口

樓主唔使可惜, 下個會更好

樓主仲想唔想討論落去

Agger

超 條女肯同你傾又肯出黎已經俾晒signal啦等你開口果句架姐

想呀 當陪下我

我都想走呀 走唔到

每日喪睇周柏豪d兵歌

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒
愛不了 卻偏走不了
最終你吐出這一句 別勉強

如果約個女仔兩次出街一約就出，有skinship，no dead air
有時會講電話

但whatsapp永遠得幾句或者成日唔覆你，就算佢叫動搵我都係
我睇唔透
係咪比人zip緊時間

見到佢最後online都唔代表佢無刪你電話

可以係set左比任何人睇到

樓主一定聽下將軍令

同你真係完全一鳩樣
等下啦 可能人地仲諗緊 我都等緊

有呀

你好識貨

我地有deep talk，傾過大家感情野，佢好記得我講過既野，連我自己都嚇一嚇咁都記得

但係whatsapp就成日唔覆人，佢又講過唔中意whatsapp但又會同其他人傾
我的媽啊

我地都有 本身係好friend既朋友黎
但佢最近唔知做咩成日勁遲先覆我機
佢知我鐘意左佢 但就一啲都冇抗拒
所以唯有等 等佢諗清楚
話唔定佢想比考驗睇我地等得幾耐呢 唔洗灰

有d人如果真係想同你發展落去既話，佢會每一句都諗過度過先覆你，

咁你千祈唔好chur佢

佢會就算同你覆都會覆一陣就會唔覆，又或者全日都唔覆你
初初識佢果陣都係會已讀我

但我打比佢佢又話唔會嫌我煩，唔知佢點諗，而家唔夠膽chur佢

一口氣睇哂樓主的post....
我系同是天涯淪落人
識咗一個男仔大半年
一開始系覺得大家岩玩成日約
會傾心事
之後慢慢有好感再瞹眛
秒回whatsapp日日傾電話
但突然對方後退變到每日一至兩個message

或者對方已經有其他人選了

無啦因為不嬲知佢係機不離手
如果甘樣都吾揾我
都其實都明咩事

點解你忍到口唔問咁犀利

唔爭在聽埋兵冠軍啦

一定難受啦
每一次當我望見已讀不會我都想放棄
但隔一段時間對方會又會突然講兩句
我又放吾到啦

唔駛多

有時重要時刻你唔係到
呢一世都唔需要你
追唔返

陳小春d歌都好正
別笑我 我犯賤

同我一樣

不讀不回我呀佢

劉明

"有人用一生去留住一個人
但對方只係用左一剎那就決定離開"

慢慢就慣 同自己講比啲骨氣 已經差唔多一個星期無搵對方 佢唔應我先 既然對方唔珍惜自己 好 我走

咪同第二個傾緊 你估得你一個

人地都唔應你喇 再問又比人hurt多次 我就試過好多次 次次都應一句又收我皮

唔會嫁 日日同佢傾只不過係煩膠...

再見了

曖昧得太耐其中一方都冇表示既話好快就玩完

所以其實無謂單方面

日日傾 文字間佢成日flirt我
但出到黎完全唔覺佢有咩意思咁....少少身體接觸都無...
已經第4次出啦..

我知佢係中意我
只係唔夠我多又或者最中意我既時刻已經過去
所以我而家仲未死到心 但我唔會等佢
我只係等緊自己死心既一日
我知道到終於有一日佢覺得ready好既時候
我已經中意左其他人過得開心幸福
唔使再日日為佢幾個鐘先覆我一次而喊

好彩既係無開始
這樣遺憾或者更完美

好多事都講timing
但真正中意你既人一定唔會要你等

same here
同條仔出3次街 劈頭第一次就已經講哂啲令我知難而退既說話 但係ws到又好曖昧又呷醋乜乜77咁
知佢係拖住我想搵我攝時間果啲 所以依家都冇點傾 淨係係snapchat 9傾幾句

屌你老味又話女追男隔層砂既

Timing可以係事實 同時又可以係借口

最後個句不能同意更多

我見到我男友睇依個post
而佢日日同女同事whatsapp
我帶左帽了

冇興趣就係冇興趣 何必要送上門比人食咁犯賤 食完咪仲傷

日日傾 出過好多次街 傾到我對佢有野
最後表白完 佢話要比啲時間大家
然後又繼續傾 繼續出街
而家都唔知算點

釣9你

好似我

我同你傾 tg我

釣9我做咩 好玩咩
講到尾又咪係唔夠愛

search唔到你喎

女人咁易喊既咩

Same situation

其實又發生左件事
不過返新工太忙唔得閒打

打風個日我呃佢話我係尖沙咀附近食完飯 (佢住尖沙咀 我住天水圍)
希望搏到佢或者大發慈悲黎見我一面

我係旺角9點食完飯 呃佢話係尖沙咀 佢話佢同朋友一齊無咁快走 問我幾點走
我講真話 佢實叫我返屋企
咪呃佢話其實我都未食完
自己係旺角9行左幾個鐘 又大風大雨又孤零零
到12點 風雨越黎越大 正想放棄既時候
終於等到佢得閒 問我走左未
我咪話岩岩食完喇 佢話係尖沙咀邊度 過黎搵我
我是但話係尖東 然後即刻係旺角飛的過去

到左尖沙咀 的士佬話太大風 是但係尖沙咀唔知邊度扔左我落車
本來約左尖東站等
但個時地鐵站落晒閘 我落唔到去 地面又勁大風勁大雨
佢叫我搵瓦遮頭先 我問咁邊度等 跟住就無覆我
然後無耐見到佢冒住風雨出現個刻 好想喊
跟住佢話 打風喇 太危險喇 同你返屋企啦
我忍不住話 我咁辛苦黎到你又叫我走
佢笑住問 咁你想去邊
我話去飲d野
去到坐低 佢係咁望住我 我問佢望咩
佢話望你囉
跟住大家對望 我頂唔順 自己擰開左先
到3點幾 大風到人地收舖
佢問我 你想返屋企未
我話打風可以去邊？
佢話 你中意唱k 咁去唱k囉
我話 係你面前唱我怕醜

當時都就掛8號 最後決定都係返屋企
行既時候佢搭住我膊頭 遮我
之後太大風行唔到 我地入左座大廈既門口避一避
佢背住出面幫我遮住d風 即係同我面對面
我好緊張呀 唔敢正面望佢
但有傾計 跟住唔記得我講乜 佢笑到勁開心
跟住用額頭撞我額頭一下
就咁痴住無放
我緊張到唔敢郁 我鼓起勇氣"鱷"高頭望佢
佢見我望佢又即刻移開視線
大家都無出聲
跟住又突然好輕咁面對面攬左我膊頭一下 (心口無掂到)
攬左兩秒又放開 話細風左喇 行啦
跟住拖住我隻手行
我話 又話我地只係朋友？
佢笑住話 我平時同d朋友都係咁個喎
我下左聲
佢話 放心 我無女仔朋友
跟住繼續行 但無拖我 只係拉下手臂
跟住送左我上車

返到去同呢兩日都有搵我 無已讀我
我都唔知我地係差少少 定佢收我兵

但前幾日打風我自己講算啦我唔講野啦佢話好 隔幾個鐘之後佢又黎問我我果邊有冇水浸然後又正常對話返 問返先知佢近期起勢煲緊劇諗多左啦屌 唉繼續係到拉鋸戰

見到你地一個二個只係出兩三次街就鐘意對方
就知自己一世都唔會有女

上一次同人出街已經係半年前

大家覺得對方會唔會對自己d野好想知多d／記憶深刻

又係到釣人 想點呀

我都好想知究竟想點

唉 我想走呀

絲打快d走啦
條仔玩家黎 一陣愈踩愈深

佢無唔比你走 仲要自己痴埋去

好多時心裡明白。只係中左情花毒

佢唔覆我都無搵佢 比啲骨氣

真係好多謝由頭追到尾既你地陪住我
可惜我太唔爭氣

留名

其實佢似係忽冷忽熱果種，問清楚先啦，唔好搞到自己咁辛苦先，問清楚佢想點，呢樣好重要

佢咪就係話唔係唔中意 只係未ready好開始一段關係

明顯我中意佢多過佢中意我好多

籍口黎姐，係中意就幾時都ready

所以咪話我應該要止蝕離場
不過自己唔爭氣

我都係咁
決定block左佢好過

Ur face

做人唔好做到咁肉酸啦 收手啦

我都試過比妹妹仔玩
當年我yr2 佢岩岩dse

wa 佢真係 lead 9 住你黎打

不過你又唔爭氣
已經曖昧到唔曖昧
出哂面, 佢一野錫埋你度, 就已經房都開得
佢一句, 就可以 end 左呢個post
條撚樣究竟諗乜

btw, 我好在意你第一段既
"點知星期六講完sweet 完"
即係點, 我想知條友想搵你過下溝女癮
定根本就唔想同你一齊

過溝女癮呢句都幾岩

睇完樓主update好心up
因為愛佢完全唔介意比佢咁樣身體接觸
但係佢眼中可能只係開心下抽下水(?)

女仔唔會想比人覺得自己隨便
去到咁樣，就好怕佢覺得同自己開房都冇問題
然後好似乞求緊對方愛我，好低賤。。。
最近都經歷緊啲同樓主好似既野，所以 加油
Keep update la

即係點呀 個男仔似吊緊你多啲喎絲打

絲打 止蝕離場啦
冇咩好結果
搵個第個仲好啦
你咁後生

離場吧

即係星期六講完想我係身邊 仲講左d sweet野
我以為有進展
點知星期日就開始已讀不回

無錯佢一句就可以end post
佢一係就玩我 一係就唔知有咩原因
但兩樣結果都係唔會同我一齊
只係我自己唔捨得離場者

係 我肯比佢掂只係因為中意佢
唉 想佢覆我 想食飯 想見面 都好似乞求緊啦
從來都係愛人者輸
自己揀 可以點
我打算下次再係咁 我就話我只會比男朋友咁做
但又好驚佢真係會從此同我保持距離

我都覺得係

不如俾你電話我

點解

絲打, 我都係絲, 傾幾句？

好呀

如果個進程咁順佢都因為少少野而縮

即係佢都唔係真係好鍾意啦分分鐘咁樣完仲好

唔係一陣食完就掉頭走

離場中 求安慰

點搵你？

你比你tg我好嗎

又交換tg

諗得差 可能係佢釣緊你
諗得好過啲 佢當初唔開心搵你 而你無出現
佢唔開心過一排後 可能諗通左當初係佢自己怪你唔陪佢 而家代入返你角色 覺得自己都有錯無講清楚呢
有啲時候愛係選擇 比個時間自己
拖落去唔係好事 到一個點佢都再無表示就斬纜啦

Btw樓主如果信星座
我都係人馬絲 可以睇下諗法會唔會類近

Same here, 本身每日都有幾句 但有時都會已讀我 加埋佢去左2個星期旅行 得閒先覆我明 但直到而家已經成個星期冇搵我 見住online又冇搵我都幾唔開心 另一邊都要讚下自己忍到手冇犯賤搵佢

而家 我無block到不過del晒what's app同number
唔想再偷睇佢last seen

都係人馬 應該好似

搵樣興趣學
番工，學野，基本上你無時間再理會情情塔塔既野

有無講曖昧野先
傾左半年都無出過街？

其實有時候男仔嘅諗法係想keep住你，當佢同你傾嘅時候無形中佢都當左係一種習慣，只係佢唔相信依種習慣都竟然有一日會變左做感情。我覺得個男仔都未肯定自己想點，但我覺得你自己要分清楚，到底依種感覺係真實定係為左忙記以前嘅傷痛而依賴佢。如果係真嘅，咪放膽d同個男仔講清楚，反正一段咁曖昧嘅關係冇一方主動都會完結，預期個心唔舒服，不如將自己諗法講出黎。

絲打支持你，其實自己都曾經係一個衰人，分開左之後覺得都係以前嘅好。

如果我係個男仔
關鍵係星期六夜晚話想即刻見到你
但你話出左街見唔到
我會諗
如果你都想見既
可以早少少返屋企前見
或者唔介意夜啲既
幾夜都可以黎送你返屋企
但你就一野話下次先見
冇比以上既suggestion
感覺你斬唔係有心去見面
所以決定斬欖
早啲解決好過拖拖拉拉

比人釣既感覺好難受

其實我當時有講 朋友生日所以我早走唔係幾好
有暗示除非你過黎搵我
跟住佢就話好遠 (佢係尖咀屋企 我係天水圍)
咁我唔話下次見 唔通死lur 迫佢過黎咩

如果決定斬欖 咁而家咁樣又拖又攬又算係點
男人本性如此？

斬欖真係咁易咩 你斬到都唔會開post啦

點同喎
而家決定權係佢手 佢一句我就可以此post已完

早日睇開啦ching
.
.
.
.
因為我明有幾慘 依加係最熟悉的陌生人

我無tg, 連登可以pm 嗎？
ig ?

好似無pm
因為我出呢個post 唔想比人相認
所以你留比我得唔得
有無wechat呀

如果有下次見面再有身體接觸
最好講清楚係男朋友先可以咁做
衰啲講句 佢可能會諗
話明做住朋友先都有得食
又享受到拍拖既樂趣
我做咩要負責任做你男朋友

你岩
如果唔使負男朋友責任 但又享受到拍拖
咁更加唔使旨意會一齊

極對, 根本就係要咁做
你咩都唔係, 做咩要俾你惦
唔好做到自己咁 cheap

講真, 你果件仔都唔係咩好野
身為男人既角度睇

等我溝吓俾你有機會享受下真正拍拖嘅感覺囉 唔理我一定係你損失我為你感到可惜

你搵鏡照下自己
有人唔做, 點解做狗 ?

咁既垃圾關係, 早 D 完唔好咩
除非樓主好享受

唔見 lor

你身為過來人, 更應勤樓主早走早著

鬧得好

好肉酸

之前都有類似經歷，不過我係男
如是者keep住日日傾，約出街大半年
比左好多signal都好似冇乜反應
最後直接問佢到底想唔想一齊
佢話自己唔想承諾啲乜，但享受一齊既時間
之後斬纜
依家識到個重視我既女朋友
絲打當初令個男仔心淡，人地搵過個都冇得好怨

其實我唔明點解你地咁多個話我個晚無去搵佢係我問題

第一 當時我同朋友慶祝緊生日
第二 我有同佢講 叫佢過黎 佢講左兩次好遠唔肯黎
第三 當時係半夜一點
第四 如果佢係男朋友 想我隨傳隨到 我樂意 但我地咩都唔係
仲要我一個女仔夜媽媽 由天水圍出去尖咀
點講都唔通卦

條仔咁就心淡
第日你唔俾佢屌屎眼佢又心淡
都係算撚數啦

你啱
男人老狗咁撚脆弱不如死左佢
點睇都係知你冧佢
想係個日食左你

約多佢一次出黎
有咩面對面講好好多架 信我
又可以睇下佢肯唔肯出

認同樓上幾位巴打，如果下次見面有呢啲身體接觸個陣
要出聲講我只係會比男朋友咁掂我，所以如果你唔係既時候就唔好隨便做呢啲行為
去到呢個地步冇得唔畫清界線
要保障自己。。。

唔知算唔算經歴緊
日日都會同佢傾計
出過街嚟緊出第二次
其實我對佢都有啲好感
不過最近傾傾下好似感受到有時對方開始冷淡
真係個心有啲亂
好怕佢開始對我冇興趣
其實佢單獨約我食佢嘅生日飯有冇特別意思
定純粹佢只係因為冇人慶祝所以揾人陪同揾我攝時間？
我好想珍惜𠵱段關係

等你地見面既時候 就應該feel到對方點諗自己

想問下絲打，你地平時日日傾計個程度係點?
佢搵你多?你熱唔熱情?

下 你已讀佢咁大膽 唔驚有反效果咩
咁你點約佢第4次

個男仔似player

其實我地上網識嘅
見之前其實我冇特別期望
覺得做個朋友都冇所謂因爲都傾咗兩三個月
但去完街之後我感覺幾好
不過嚟緊第二次見我怕人地對我嘅感覺冇咗
因為當初第一次見係會充滿神秘感
但第二次見嘅時候神秘感都已經冇咗
我𠵱家有啲擔心

擔心唔黎既
做好自己囉
但都約左第二次啦 唔去你一定後悔

大家會講早晨早抖
會問下對方做緊咩或者今日做咗咩
介紹有咩好食好飲畀大家 然後會去買嚟試下
大家都有揾大家 冇特別多
之前有時佢講完早抖我第二朝冇應早晨佢都會開話題
但最近就冇咁做了
我都會講自己有做咩但始終我有啲內歛
不過嚟緊佢生日我打算準備一個生日蛋糕 會唔會太主動

知道 多謝絲打嘅開解
其實我真係有啲想推
因為中途離場好似冇咁傷如果佢真係對我冇感覺嘅話

個男仔應該都有d意思嘅
你做蛋糕比佢，佢往後有咩動作反應，你就會知
唔行出一步，好難知結果

🤔但如果係我 你無啦啦已讀我 又無啦啦再出現返
我多數都唔會睬你

你覺得你已讀係因為佢冷淡在先
又想等佢考完試先
但佢唔會知你呢d內心掙扎

可能佢又走黎開post
"同個男仔傾得好地地 但無啦啦已讀我 又無啦啦搵返我 再無啦啦約我 應否放棄"

我覺得佢點有D重視你先會想單獨搵你食生日飯 如果唔係可以搵其他朋友 甚至同屋企人慶祝 唔會理你啦...如果果日送個蛋糕俾佢 可能又會令關係唔同左 btw 留名等睇劇情發展

唉我都唔知
直覺話我知而家搵佢仲衰多兩錢重
無野講搵野黎講咁
遲下先算

你有冇提議第四次date去邊度好

有無絲打會鍾意瘦男

第一次同第二次去左邊？
🤔你識溜冰既話可以帶佢去 多d身體接觸呀嘛
睇戲囉
再唔係簡簡單單食餐飯
我覺得重點係食完飯去公園/靜d既地方坐低傾下計
呢個好重要

瘦等黎唔好咁高 174以下都ok

More

睇小丑回魂
吊橋效應

現家曖昧緊個個正常身材
但我同佢講左句我鐘意瘦...
我知佢現家好努力做運動中:(

係嘅 順其自然
我其實有啲緊張又有啲期待
希望劇情發展會係happy ending

收皮啦，你咪又係臭雞

唔好拖啦，自己決定要走就狠心啲，放過自己啦

點解咁靜嘅

第二日

因為比隔離個block勁你搶晒收視

每日上依個post已經變左習慣

你個名 加油

對方冇hidden咩？🤔

你攤牌問佢啦 一係一齊 一係就以後唔好聯絡 咁拖落去佢唔厭你都厭啦 衰啲咁講 個男仔鳩痕架咋
利申 過來人 sad ending 但冇後悔攤牌

傾撚左咁耐都扑唔到
斬撚左纜啦

我都係

我地又約左聽日見面
佢仲話10月無咁熱同我去迪士尼

不過到時都唔知咩光景

想點呀佢 忽冷忽熱玩鳩呀姐咩

兩頭唔到岸想點啊

樓主真係 冇人幫到你

沒完沒了

個男真係識玩

好識玩喎佢
絲打仲同佢去？

我個腦知要斬纜
但我個心

我知我抵死

你係咪好細個

唔洗諗 識左第個快過你接受佢 咪同你say goodbye

我知 我預左有一日佢ready好既時候係同第二個女仔一齊

通常d情節都係咁架啦

樓主幾歲？

長痛不如短痛,直接斬鑬啦

依家你都係博可能佢回心轉意,如果唔得,到時仲痛呀
雖然可能真係有機救得番

樓主 我無tg 呀 未同你傾到

總之 你而家抽身啦
始終都要痛一次 程度問題
你而家走對自己最好/ 個男都仲會睇得起你/ 你地有機會做返朋友

遲d 走 ...

其實你自己都知結果

其實有咩好傾 我諗左好耐，個人立場來說除左溝下大家，真係有咩可以傾咁耐 可否解答下我

仆佳了

岩啊 從來都係得女人覺得可以做到朋友obly

真係好撚天真 不過多數扮

又未必既
我都試過同男仔做得返朋友
但前提係大家都思想成熟 明白事理
當然會少搵左對方 唔會好似了解緊個陣甘秒回
又陪你傾電話
過到呢關 就會做到朋友

扮傻既真係

只係知道冇可能一齊而將份心意留係心入面姐

能成為密友 大慨總帶著愛

係既, 但至少唔會現實到成為唔到情侶就連朋友都無得做

樓主有無從來無曖昧過既男仔朋友？

有既
但全部都係佢地單身時好fd
到佢地有拖拍 佢地d女朋友就會唔比佢地再搵我
最後佢地當然係有異性無人性

唔明白有種女仔就係甘
禁止男朋友同其他女仔相處
太唔成熟同長遠會影響本身同男朋友關係

樓主你而家打算同男點？見步行步？

見步行步囉
同時同自己講 唔好再剩係顧住佢一個
要出去識下新朋友
其實我知佢有中意我 但唔夠中意
去到呢個點 其實好難再有咩突破
我知始終有一日 會有另一個咩都唔使做已經令佢好中意既人出現
咁咪係果日限期到之前繼續留係而家呢個最佳位置

話唔定係我中意左第二個先呢

比人玩返轉頭了

加油呀
我覺得
女仔既幸福源自有個好愛佢既男人
男人既幸福源自於有個佢愛既女人

係 過左果日就好死心喇
早幾日心已死

加油啊絲打 我日日都有上黎睇㗎

最終一定會有一個人，會令你今日所有嘅傷心，眼淚同失望有回報㗎

無錯 好岩

多謝你地支持
個post竟然去到8百幾

其實每次唔開心都係因為分手
第一次咁樣中意人 追一個人 但無開始過
我會記住呢段回憶 因為我都有開心過

我知道故事不會太曲折
我總會遇見一個什麼人
陪我過沒有了他的人生

都係嗰句，我都想被女仔依賴，但係冇

以為係我自己打既

臭雞想搵人陪

我同個女仔呢個半月每日都有通訊, 但只流於一句起兩句止, 話題好表面, 到底點先可以同佢更進一步呢? 唉我好掛住你啊

唔覺,傾左一排,無啦啦勁冷淡,仲已讀不回 係咪拎我泥zip時間

同個女仔識左4個月但佢已經對我冷淡了
今日係第四日
識左一個月半我同左佢表白
雖然佢唔受但居然仲做到好朋友
反而仲出街出得多
我同佢識左兩個月就變左做知己
到第三個月頭我地一齊去大陸
去完第二日對方都有話對我有feel
但因為某d原因佢話唔會起埋一齊
之後大家繼續做朋友
到月尾佢唔知點解好似對我d態度怪怪地
係whatsapp到成日見我講一d野/行為佢好大反應
例如有日打8號風球咁
佢話希望唔好打8風球想返工
之後我講笑話咩你好鍾意返工咩
之後佢就好大反應話
「你唔了解我」﹑｢我地諗野好唔同｣
之後過一星期到我地約出街出現左問題
我講左d悔氣說話放左佢飛機
就算我點同對方道歉佢都已讀不回我
之後我打左好多字問佢發生咩事
我話可唔可以變返以前咁日日keep住whatsapp
對方就話
｢可能我地唔係咁岩做朋友｣
「還是做返普通朋友」
「我地溝通有問題」
「發現我地還未去到知己」
之後佢就冇再主動揾我
跟住頭兩日變做我主動揾佢
但佢已經幾個鍾先單字hea覆
第三日既時間我已經放棄再揾佢
我怕我再打一大堆字比佢
佢會覺得我煩之後block左我
原來由知己變做普通朋友係咁難受
但其實我覺得自己似一個陌生人多d

e 4個月我已經完完全全依賴左佢
以前每一次一瞓醒
一定會睇到佢既訊息
「仲瞓緊？」｢咁好瞓？｣
E加一起身原來佢已經消失左
好大失落感
每次一諗起同佢既回憶就日日係到喊

我ex 就係一個月時間鐘意左人 我只好認命

岩岩分手

日日傾有咩用
唔想同你傾就 hea你

本身睇完標題想入黎覆下其實男女都會日日傾變倚賴。
中間睇到樓主啲回覆，都想講下自己經歷過既事。（先利申：已婚絲打）

試過同個一個好好既男性朋友曖昧幾年，會互相搵對方嗰隻，可能佢無乜朋友或同佢傾得太多，我其實覺得係佢好倚賴我，好多嘢都同我講，不過我又鍾意佢，所以其實都好開心。

我經常同佢出街，有時預先約，有時係佢隨傳隨到，兩個人去唱k睇戲食飯，中間有兩年佢去外國讀書係送個webcam比我，話想見到我，即使有時差，我地都經常傾msn（嗰時未有whatsapp） 或約開webcam視象見下對方，我有時都諗，佢係咪都鍾意我呢。

之後佢畢業返黎做嘢，我地依然都係成日傾成日單獨約出黎唱k睇戲食飯，但無進一步，但我想知答案，我想獨佔佢，於我都忍唔住同佢表白，結果係佢話有認真考慮過開唔開始，但都選擇唔開始，原來佢一直都係當我係佢既家人咁，所以佢對我係比佢既其他朋友好，而且佢同佢家人既關係真係好好，佢當時亦都無鍾意既女仔（其實佢到今時今日都係a0），所以，我唯有接受。

佢有講過如果我想以後斷絕聯絡，佢會明白，但當時其實我唔想因為表白失敗而影響大家既關係，所以仍然會當無事咁約出黎，其實面對佢我都仲係有少少唔自然既感覺，亦會唔開心，不過真係唔想失去佢呢個朋友。後來兩年我都覺得好辛苦，因為真係鍾意佢，中間都有人追過我，但我眼裡都仍然係佢，無人比得上佢。咁岩我開始入左跑會，又要返工又要練跑，好忙，慢慢我就同佢減少聯絡，再變無聯絡，每年就係佢生日或我生日會有共同朋友約先出黎食飯。

之後，我識到我依家既老公，佢係我跑會既師兄，我同佢係由一個講左廿分鐘既電話開始，佢覺得我好得意，點解對住一個唔熟既人都可以傾到咁耐電話講咁多嘢，但我從來都係嗰啲同網上識既人轉傾電話都可以同人傾一個通宵既人，三唔識七都同陌生人講到幾句。

嗰個電話之後，我地開始傾whatsapp，開頭都係講下生活既嘢，我當同普通朋友傾計，佢間唔中會問我嘢吐下我料同了解下我既想法，傾左一個星期我就開始會主動搵佢傾Whatsapp，傾左兩個星期，從對話之間開始感覺到佢對我係有意思（但佢無表白），而我對佢無反感，覺得可以試下兩個人獨處既時間，初初有啲緊張，又未知自己對佢係咪有感覺，有試過想話都係唔好開始，後來因為佢既說話：「我知你呢一刻未鍾意我，不過時間會令你越黎越鍾意我。」，佢比到佢既決心同信心我，我就決定開始。

我地識左一個月就拍拖，拍拖好開心，拍左兩年就結婚，依家結左婚四年，生左一仔一女，幸福家庭。而我曾經鍾意既男仔，我結婚後放低哂，有間中同佢聯絡，變返普通朋友，佢仍然A0。

上面咁大段嘢，主要想講：
男仔真係有意思既唔會拖咁耐，無結果不如斷聯絡，下個更可愛。緣份既嘢要黎就黎擋都擋唔住，祝樓主同各位巴絲早日找到幸福。

Ching 我個case同你好似 介唔介意留底tg詳談

好呀巴打
FireBig

都好似我😢
表白失敗之後 反而出街仲出得多
但又話未準備好拍拖

而家佢又搵我搵得多左
但之前佢試過突然已讀不回 好大陰影
心裡面預備左每一句隨時係最後一句

我都係呀
每朝一起身 一定會見到佢話：仲未起身？ 好懶呀
然後之前有一個星期消失左
每朝起身見到既只係一個藍剔
好痛苦 日日發夢夢見佢搵返我
然後開心到醒左
再望下現實中既電話 個落差好大

人同人之間的關係好脆弱
永遠唔知道幾時係最後一句
只能珍惜眼前既每一刻
同佢一齊既每一日都當係最後一日黎過

離合聚散 這世界每天都發生
若你已經聽過太多這種怨歌
但願不必要像我 認真

次次都拖住

出街會摸頭 食飯會餵我食
會飲埋同一支水
我件衫歪左會幫我整
過馬路會搭我膊頭
行行下會拖住我手
臨走仲會攬我一下

最後咪又係話未ready好

我之前係夢入發同佢唔理我
一起身好嚇但好開心笑左出黎
因為只係發惡夢

e加佢斷聯絡我
我真係好希望e一刻只係一個惡夢黎

約出黎單獨

絲打你值得更好

暫時未約到, 佢在外地

追左咁耐post 忍唔住留言
根本兩個都係到拖泥帶水，樓主你直接同佢講要做佢女朋友唔得咩?係直接講要，唔係問可唔可以。佢仲婆婆媽媽就叫佢以後唔好再搵你好了，你有你生活佢有佢忙碌，無謂再拖拖貢浪費大家青春。

但點解女仔表白左都可以變到咁複雜

你幾歲佢幾歲?

今日落雨 佢突然拖我隻手 然後我地一起了

Wow 我真係恭喜哂你呀 可唔可以透露少少劇情先

恭喜你呀
完成左我完成唔到既野

多謝絲打
我預先book定餐廳 放定蛋糕上去
然後食完飯就食蛋糕 佢好似有啲呆咗 然後紅紅地塊面
跟住轉去行海傍 點知落雨 我地擔同一把遮
然後佢突然拖我隻手 話咁樣擔遮唔會濕
個陣我已經離魂 然後佢問我做佢女朋友好唔好
就答應咗 佢拖得好大力
唔知係唔係我未拍拖過拖嘅關係
所以我到𠵱家好似發緊夢咁

一個男仔真係鐘意你唔會要你等
唔會唔清唔楚拖拖拉拉
你值得更好

我都係咁 可能我未去到佢好中意個個位 慢慢變番唔夾或者冷淡就無左了

絲打你好幸福呀，好羨慕
我而家個情況就同你以前一樣，都係有個好熟既男仔朋友，會日日傾計成日出街，我亦都表白過而佢拒絕左，之後有斷過聯絡一排，到而家又keep住好似以前咁傾計同玩
一路而黎都有男仔追我，但我睇唔上眼，有時會諗係咪是但同其中一個一齊先，慢慢培養感情，咁我就可以放低我個男仔朋友，但係我覺得咁樣太賤又做唔出
我想抽身離場，但又唔捨得，而且又搵唔到第二個的鍾意既人，真係好灰⋯

我同樓主好似，而家俾個男仔拖住左，好撚辛苦，又唔敢係出面開post怕俾人認到，有啲長呀但希望有人肯睇

講下背景先，我同個男仔唔係男女朋友，但出街會拖手會錫，呢種關係維持左就快3個月。
Ps 係佢未同佢ex散之前我地已經有路，但而家佢地正式散左2個月左右

到左而家，我開始覺得到左瓶頸，因為上個星期七夕我想約佢，但佢話要去reu唔得閒，其實我無怪佢只係覺得灰灰地，所以開始對佢冷淡，自己又愈來愈辛苦，直到唔係幾頂得順，過左一日之後所以我就Whatsapp同佢講左我自己點諗，內容大概係話同佢一齊好開心，唔想無左佢，雖然覺得而家呢種關係無壓力，但維持唔到一世之類，佢既feedback就係話佢分手無耐未放底，未ready下一段感情，但佢話自己呢段期間只係同過我一個單獨出街。

其實我同佢講呢啲野當晚好唔舒服，我係咁同佢講我好暈，要訓要訓，佢又係咁吹我訓 ，於是我就真係頂唔順訓左 ，我原先打算未講完既野留返聽日再講，但第二日我唔想主動搵佢，之後而家大家無搵大家幾日。

其實一開始係無咩事發生，大家都係好似平時咁，但我開始覺得辛苦，所以我選擇講。但其實一個月之前佢都同我講過佢未ready但唔想無左我，但個陣我無乜點講自己點諗，到左而家我肯同佢講我感受啦，但佢feedback仍然係未ready，其實我都會灰，我好攰啦，但我唔甘心，我唔甘心咁就完，但佢唔搵我，我又可以點做，佢而家開開心心去緊ocamp，我呢就啱啱grad on99係屋企做廢青，無寄托真係好辛苦，我唔知可以點做，如果你問我而家想得到啲咩？我會寧願變返好似咁，直到我搵到個更好，或者直到佢ready。

下 絲打佢入左ocamp 有D危險喎 不論男女入左去 再出番黎都可能會變左質 更何況你地仲未有明確既關係 佢仲有選擇既權利 其實第一次錫完之後 就應該要問佢 咁即係算點？我地係咩關係？ 要佢即時答 回應番 既然都錫左 都唔差在咁樣問埋 總好過依家拖拖拉拉.........因為我自己接受到既暖昧身體接觸 只係抱同拖 錫就係另一個層次 如果over左 就要問點解

你睇下佢出番黎點樣 有咩反應同態度對你 btw 你地本身係同學 同年紀既？

真係同我一樣
未ready咪即係唔夠中意 或者佢仲揀緊

琴晚同佢食飯
見到佢電話 有兩個女仔同佢msg
內容都同我好似
都係講緊而家自己做緊d咩
同佢行街個陣 佢見到熊本熊
我見到佢偷偷摸摸咁影低send比其中一個
佢一見到我擰過去望 就即刻熄mon
但太遲 個天都係比我見到
其實個下真係想喊出黎

跟住我地又坐到好夜
我又唔小心見到另外一個女話:
我而家飲醉左呀 你快d買水比我飲啦
當時已經凌晨4點

人地一定唔會無啦啦講呢d野
一定係一直有 flirt 開先會咁
見到個刻我真係決定左喇
我要放低佢
暫時第一步係我唔會再主動約佢出街 唔會再主動搵佢
係 無錯 佢搵我 我仲係會忍唔住覆
但起碼我行左第一步 開始放低佢先

諗起我以為佢每日同我講佢做過d咩
又會關心我做d咩 應該係有d中意我
但當我見到原來佢同第二個 第三個 都係講d一樣既野既時候
我真係好心灰意冷
但我係邊位？
我連唔開心既資格都無呀

其實琴晚食飯 我真係整左之前話整比佢食
佢最中意食既 brownie
佢話好開心 我真係以為可以感動到佢
但原來 人生真係好難
唔係你既 無論你點做 仍然唔屬於你
你以為你可以得到 其實都只係假象
原來感情真係無得強求

有一日可能佢會親口話我知 我有女朋友喇
但我唔想要到個一日我先識醒
我想留返d尊嚴比自己
你都要

好好呀絲打你肯睇晒

佢大我一年，我地讀同一間既
因為佢唔係freshman，我估就無咁易變質既，其實重點係佢入camp會見返佢個ex，但我都好清楚知道要走既留唔住。。

嗚嗚嗚絲打我地好似，你好勇敢呀起碼已經離緊場，我仲on99係度諗自己應該要點做，因為我覺得我地未worse到要斷絕關係

我知道自己唔應該做cheap自己去搵返佢，但我唔知我可以忍到幾耐，我成日諗，我寧願搵左失敗，都好過無搵後悔。

真係算啦
佢搵你你都唔好再覆佢啦 係你面前都咁樣
證明其他女(唔知幾多個)都重要過你
如果唔係一定釣住你先
唔得閒覆其他女仔唔會露出馬腳

痴撚線，要返工都可以傾天光，星期六都係咁話

好明白呢種感受..
望住自己鍾意既人不斷同其他女仔傾計..
個下真係好清楚 只係我一個咁傻以為佢淨係得我一個...

代表係你講錯說話 佢應該扣哂分

我就係唔想自己後悔
所以之前表左白 但佢話未ready好
我做左咁多野
到最後佢連同我一齊都係要忍唔住覆其他女仔

哇屌 同我好撚柒似...
不過我同你男女掉轉...

點解可以咁柒？

樓主 你同佢而家點呀？

我都試過 next la

其實仲有件事
前晚同班fd食飯
有個男仔之前我都feel到有d中意我
成班去飲野 我見好夜 我早走
佢送我搭的士 仲話送埋我返屋企好無
我以為講笑 因為佢都係住市區
結果佢真係一齊上左的士
去到樓下 佢表白 我都未答佢 佢就錫埋黎

咁琴晚我同男主角食飯 我將呢件事同佢講
佢問 下 咁你點？
我問 我比人錫左 你唔嬲？你無反應？
佢話 我係會唔開心 但你都唔想 咁你有無同佢講清楚？佢點？
我話 我有講我唔中意你 但佢覺得我又無男朋友 佢想努力下
佢話 一直都覺得我好多男仔中意 有d驚我比人搶走
我話 你有方法可以唔使驚我比人搶走
佢又係講埋d 未ready好既野

我以為呢件事可以迫到佢表態
但原來都係無用

跟住我諗起佢琴晚偷偷地影熊send比人果個樣
如果佢只係當人地fd咁send下相
根本無必要驚我睇到

一諗到呢度 我就唔想再信佢講既野
呢d說話都唔知每日同幾多人講
明明只要佢一句 我地就可以拍拖
根本唔使講咁多廢話

你呢個似sp多d😂

推

我都係咁諗

樓主果單似想收sp wo

追咁耐都冇表示，俾我都放棄

你比人錫完無反應??

因為我又唔中意佢 又同佢講清楚晒
咁下次自己對佢識避忌咪得囉

如果係既話 一早錫左我啦

比人錫左
都無下文留名

男主角甘都唔表態爭取同你一齊
明知有競爭者都唔積極
一係佢仲揀緊
一係佢疊埋心水 知你等佢幾耐都得

而家真係睇你肯唔肯走

我覺得兩個原因都係
我而家都無秒覆佢了
我肯走架 但未做到好徹底

沈澱過明白過
最想念仍然是無花果

狠心走 係會難過會痛一段日子
斷所有聯絡
發現自己無復原就試下搵下對方（如果想做朋友）
否則下個會更好

一個愛你嘅男人唔會捨得你等
我以前曾經追過一個男生﹐佢拒絕咗﹐
五年之後佢表白﹐一齊咗﹐但都唔會好愛我
之後一齊咗四年都係散

唔好睇男人講甚麼﹐睇佢做甚麼

睇一個男人有冇放其他女人上心﹐
就要睇佢同你一齊有冇玩手機

通常玩得手機﹐尤其同其他人chat
仲要好頻密﹐就已經好大可能有其他對象

所以我鐘意啲唔多玩手機﹐甚麼少用facebook的男人。

另外女人千萬不要主動表白
一段美好關係﹐科學家講過﹐一定要個男仔付出多過個女仔
一定要男仔愛女仔多過女方。

係呀
你講既所有道理我都明 我都好清楚
我已經無期望我地會有好結果
我已經無再主動搵佢 就算覆都覆少左
不過諗起之前我為左ex好唔開心 食唔落 訓唔到 剩係識喊
個段好無助既日子的確係佢日日由朝陪我傾到晚
的確係佢救左我
我都想可以禁個制即刻抽到身
我開始去識新朋友架喇
你地唔使擔心

感覺樓主係好易比人玩果類人

應該話係好易比中意既人玩果類人

我唔中意既話 點玩都玩我唔到

感性蓋過理性
相信樓主係叻女
加油

講廢話

多謝你 由一開始留言留到尾

對自己好點 就當多謝我
我慣左一係唔幫 一幫幫到底

幫埋我

你有事麼？講黎聽下

我會了

有無tg

無

咪笑啦

真心想問一句..係咪所以女仔都會依賴一個日日同自己傾計既人..?
開頭冇好感都會傾到有..?
真係冇例外 ？

利申: 絲. 自己都會依賴日日同我傾計既人

唔一定
有d人岩傾 但傾左好耐都係朋友
少左contact會唔慣
但又唔會話變左依賴 鍾意
就算有時已讀不回都唔會上心

冇就冇架喇 傾幾耐都唔會有

如果我係唔依賴個種女仔咪好
唔會因為佢冇秒回而唔開心...唔洗太過著緊

其實有冇諗過係鐘意而唔係依賴
你唔上水又點會唔開心呢

咁可以點喎
我知我已經係鍾意唔係依賴..

會因為鍾意而依賴
唔會因爲習慣而鍾意

呢個我都認同.. 但我好驚我對佢既依賴會造成佢既負擔..
明知同佢冇結果 自己都唔肯放佢走/我走

男方有咩表示 做下主動啦

大家做既野都好曖昧..但因為一d原因冇得一齊..
我同佢斷斷續續曖昧左幾年..只可以怪冇係岩既時間出現過..

有冇詳情講黎聽下
明知冇可能就比個期限自己恨心d喇

女人係咁on9架 一次扣分就玩完

有冇tg？

我係調返轉俾個男仔扣一次分
就玩完

個男仔咁小器

然後個下場都係極度冷淡 最後唔覆

佢都係陪我傾
宜家都日日係咁傾仲會主動搵我
所以我都係抽離唔到 我知佢對我係有好感
講到尾未又係唔夠愛
不過佢今年f6
我都唔會chur佢同我一齊
生活圈子唔同好似始終都要放手

其實女仔對人有意思係咪會主動同男仔開話題
唔撩人講野係咪=無興趣 ？

同埋我好好奇如果女仔係慢慢先對個男仔有感覺 個過程會係點？
有無人分享下

係 會主動開話題撩佢講下野

傾傾下發覺好多野都夾 如價值觀
咁會慢慢有好感
有好感既話就好想佢快d覆我同埋想見下面咁

但最緊要一定係見面相處既感覺

但女仔唔係被動架咩
有無人係由男仔主動撩 後尾先慢慢有感覺

如果佢都見到呢個post, 會好好珍惜我就好喇

但我覺得你話佢想搭順風車 呢句好無禮貌
我明明好sweet咁同你講 一齊去荃灣
你無啦啦咁樣話我
仲要態度好似好差(單靠文字睇落去)
我係佢 以後都唔敢再搭你車啦
我會覺得原來 之前次次搭你車 你都係咁諗我

比返啲誠意解釋啦
下次唔好胡亂發晦氣喇
我見過好多男仔係因為咁推走左個女仔 而自己察覺唔到

我都覺得你地幾有機
但今次真係你唔岩
要比d誠意話其實你係講笑 完全無咁諗過
但以後唔會再咁樣講笑
同佢講 以後你無事都要搵我 有咩事更加要搵我

7月頭識左個異性朋友，日日都會whatsapp，但佢因為工作關係，通常一個鐘先覆到一、兩次，所以每次都會一次過覆好多野，每日都會講早晨、早抖，都單獨出過去兩次睇戲食飯。

我都唔識分佢係咪對我有意思，但我就的確覺得自己對佢係有少少依賴左，見到咩都會想同佢分享，有時會好想見到佢，咁樣係咪姐係我對佢都有意思 不過又唔知佢點諗

利申：a0

咁都傾左兩個月啦
其實返緊工一個鐘覆一次都算有心架喇
出街係點相處？

我都覺得係，因為我之前份工比較忙，有時半日覆到佢，有時要直接放工先覆到佢，中間佢知道我好忙都會叫我記得食飯呀咁，而家就我得閒d。

出街佢好好架，唔會玩電話。我好鍾意食辣，但佢唔係好得，我已經話唔使就我去食辣，其實食咩都得，不過佢寧願自己飲多少少水。佢住得好遠，放工比較夜又攰，我話咁不如我去你果邊食咪無咁辛苦，佢都係堅持響我果區附近，話夜左都會安全d。

相處都舒服既，不過佢就好似成日好緊張咁

咁咪好囉
到佢唔緊張你就知驚

俾鍾意既人緊張 好事 重視你先會緊張

但你地傾左兩星期就約見面
跟住未見過 就話想同佢過生日
可能a1既佢覺得你太chur (我都覺得有少少 )

我都試過同個男仔日傾夜傾，返工又傾(同公司唔同dept)
我係一個鍾意清清楚楚既人
但佢就相反
每次出街佢都會借機搭下膊頭
睇戲又會捉住我隻手，將個頭哄到好埋
到佢生日果晚，我同佢去左赤柱食飯
食完飯大家係海邊散步中途佢錫左我一啖
但之後都唔承認我係佢女朋友
果個星期我每日都忐忑
大佬，佢繼續搵我，但又唔承認我係佢女朋友
一個星期後我忍唔住逼問佢
唔認我做女朋友又錫我算點
我唔會同男朋友以外既人做呢啲野
跟住佢先肯認
其實我到而家都唔明佢當時係咩心態

屌 要FAIL幾多次

佢緊張但都肯同你去
咁咪即係

你會點show到真心 好奇一問

段野後面要打[/member]

前面打[member]

在劇痛之餘戒不掉哀愁

last seen a long time ago?

我之前同ex都係咁
不讀不回不block 比死更難受

SEND NUDE

有一日你會心淡 會累
然後你會走

係真係close左
Close file

告別要瀟瀟灑灑 不必常回頭吧

我自己做唔到 希望你做到

我做唔到 唉

你又有事？
講出黎會舒服d

算吧啦

我過一排無事
道理我都明 要時間即

單剔，block左你啦

Tg唔係咁樣算俾人block左既咩？

去到呢個地步 block唔block仲重要咩

唔好意思，自膠

第二次都不讀不回就唔好犯賤了，留返啲尊嚴比自己

傻女黎 過左去架喇 唔好再睇番喇

夠鐘死心了

盲目有多壞 後果不想去猜

自欺欺人

有時真係好唔想放棄

就快1001

1000